<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<diff>
	<add sel="/language">
		<page id="6920200" voice="no">
			<t id="1">Обнаружен ксенонский взлом!</t>
			<t id="2">Внимание: Обнаружены многочисленные сигнатуры ксенонов в данном секторе, не рекомендуется продолжать.</t>
			<t id="3">Внимание: Обнаружены мощные сигнатуры Ксенонов, вы уверены, что все, что вы делаете, того стоит?</t>
			<t id="4">Внимание: Обнаружены многочисленные слабые сигнатуры кораблей. Рекомендуется соблюдать осторожность.</t>
			<t id="5">Внимание: Неисправность двигателя.</t>
			<t id="6">"Обнаружен сигнал бедствия землян, примерное расстояние: 50 км"</t>
		</page>
		<page id="6920201" title="Kea" descr="Kea" voice="yes">
			<t id="1">Киа</t>
			<t id="2">Киа - это хорошо вооруженная и бронированная версия боевого корабля Сапсан, использующая шасси Корморанта - транспортной версии Сапсана.\n\nПомимо дополнительной брони, Киа оснащен дополнительными двумя турелями. Однако за эти улучшения пришлось пожертвовать скоростью и маневренностью. Несмотря на это, корабль обладает большей огневой мощью и хорошо подходит, как для борьбы с небольшими, так и с более крупными кораблями.</t>
		</page>
		<page id="6920202" title="Tartarus" descr="Tartarus" voice="yes">
			<t id="1">Тартарус</t>
			<t id="2">Тартарус это паранидский линкор. Несмотря на то, что он быстрее и маневреннее других кораблей своего класса, он обладает куда меньшей прочностью корпуса, чем другие линкоры. Вместо этого Тартарус предпочитает использовать тяжелые щиты, самые тяжелые из всех линкоров. Несмотря на наличие большого количества больших турелей, он не обладает большими возможностями по борьбе с истребителями, а полагается на эскорт.</t>
			<t id="3">Новейшая версия линейки линкоров класса Тартарус, с более удачным расположением турелей и более прочным корпусом. Хотя "Тартарус быстрее и маневреннее других кораблей своего класса и оснащен большим количеством больших турелей, он ограничен в средствах борьбы с истребителями и полагается на эскорт.</t>
		</page>
		<page id="6920203" title="Centaur" descr="Centaur" voice="yes">
			<t id="1">Кентавр</t>
			<t id="2">Кентавр МК2 - тяжелый линкор, разработанный Аргоном. Пережив несколько версий, Кентавр МК2 был завершен и официально принят на вооружение. Прочный корпус и надежные щиты делают "Кентавр" надежной основой любого флота, как наступательного, так и оборонительного. Корабли этого класса вооружены 16 большими турелями и двумя эсминскими орудиями, а также целым рядом небольших противоистребительных турелей. Хотя корабль не оснащен пусковыми установками для дронов, как многие другие линкоры, он способен одновременно оперативно развернуть до 8 истребителей или дронов, используя установленные в носовой части посадочные площадки.</t>
			<t id="3">(Кентавр МК2){20101,12801} {20111,201}</t>
		</page>
		<page id="6920204" title="Caiman" descr="Caiman" voice="yes">
			<t id="1">Кайман</t>
			<t id="2">Разработка фрегата "Кайман" началась еще до закрытия врат, первый прототип был построен незадолго до инцидента. После повторного открытия и экспансии в старые и новые сектора планы по созданию "Каймана" были отменены, и вместо него был разработан добывающий корабль, использующий конструкцию "Каймана" - "Линдворм", для поддержки продолжающихся усилий по реколонизации.\n\nВ настоящее время некоторые модели "Каймана" можно найти в пространстве Сплитов. Кайман считается тяжелым фрегатом, хотя он гораздо больше большинства фрегатов и больше соответствует современным эсминцам. Несмотря на свои размеры, "Кайман" имеет меньшую прочность корпуса, чем другие боевые корабли его класса. Тем не менее, он хорошо вооружен и довольно быстр, что делает его универсальным боевым кораблем, подходящим для многих задач.</t>
		</page>
		<page id="6920205" title="Scorpion" descr="Scorpion" voice="yes">
			<t id="1">Скорпион</t>
			<t id="2">Скорпион - боевой корабль, созданный Свободными семьями после их поражения в борьбе с Патриархатом. Поскольку "Скорпион" построен на базе "Аллигатора", для выживания он в первую очередь полагается на свою скорость, а не на защиту. Хотя "Скорпион" обладает более прочным корпусом по сравнению со своим собратом, в прямое противостояние с аналогичными кораблями его лучше не отправлять. Для повышения живучести можно установить дополнительные щиты, но за это придется заплатить скорость. Большинство оригинальных хранилищ корабля были переоборудованы для размещения ракетных установок, что превратило "Скорпион" в эффективный ракетный корабль.</t>
		</page>
		<page id="6920206" title="Gharial" descr="Gharial" voice="yes">
			<t id="1">Гариал</t>
			<t id="2">Гариал - это тяжелый линкор сплитов, хорошо вооруженный и защищенный турелями, оружием эсминцев и мощными щитами. Хотя корабль обладает большей огневой мощью, по сравнению с любым другим линкором, он отчасти уязвим для массированных атак истребителей и не может использовать в бою свои корабли сопровождения, как большинство других линкоров. Тем не менее, он может легко справиться с большим количеством врагов, некоторые даже говорят о целых флотах!</t>
			<t id="3">Сплиты построил всего три прототипа, один из которых пропал во время экспедиции на территорию Ксенонов. Под командованием известного сплитского капитана Z1п'ткр флот отбивался от ксенонов и в конечном итоге привели их в систему Гордость Императора. После сообщений о нескольких боях, контакт с ними был потерян, и флот считается утерян. Во время поисково-спасательных операций не было найдено ни выживших, ни следов флота.</t>
			<t id="4">(Гариал){20101,42501} {20111,101}</t>
		</page>
		<page id="6920207" title="Fulmar" descr="Fulmar" voice="yes">
			<t id="1">Глупыш</t>
			<t id="2">Глупыш - это ответ Телади другим расам, производящим линкоры. В передней части корабля расположены 4 тяжелые орудийные системы класса "разрушитель", а также 6 тяжелых турелей, обеспечивающих "Фулмару" колоссальную огневую мощь, что делает его очень эффективным при лобовых атаках и прорыве вражеских формирований. Остальная часть корпуса также покрыта турелями среднего и большого размера, что позволяет Глупышу поражать врагов по всему периметру одновременно. Корабль также обладает прочным корпусом, самым прочным среди всех линкоров, а также хорошими щитами.</t>
		</page>
		<page id="6920208" title="Baku" descr="Baku" voice="yes">
			<t id="1">Баку</t>
			<t id="2">Баку - это модифицированная версия грузового корабля "Дрилл". Баку, по сравнению с "Дриллом", обладает лучшими щитами, вооружением и скоростью. Его грузовой отсек был модифицирован для перевозки контейнеров вместо руды, а количество экипажа значительно увеличено, что делает его на редкость вместительным для корабля такого размера. Благодаря этим изменениям "Баку" часто встречается у пиратов, которые предпочитают его за баланс между скоростью, вооружением и грузовым пространством, а также за возможность перевозить несколько абордажных команд.</t>
		</page>
		<page id="6920209" title="Manticore" descr="Manticore" voice="yes">
			<t id="1">Мантикора</t>
			<t id="2">Мантикора - это ответ аргонцев сплитскому тяжелому фрегату "Кайман". У корабля заменены большие турели на мощное главное орудие класса эсминец и более высокую маневренность, корабль лучше приспособлен к любым ситуациям и способен противостоять кораблям гораздо крупнее себя.</t>
			<t id="3">Модифицированная версия тяжелого фрегата класса "Мантикора". Пираты обычно модифицируют свои корабли для увеличения грузоподъемности за счет уменьшения внутренней структуры корпуса и переоборудования хранилищ ракет и дронов в грузовое пространство. Эта версия корабля обладает меньшей броней и вооружением, чем его исходная модель, но при этом имеет больше грузового пространства и скорость.</t>
			<t id="4">(Manticore Raider){20101,13601} {20111,1001}</t>
			<t id="5">(Argon Manticore){20206,201} {20101,13601}</t>
		</page>
		<page id="6920210" title="Taipan" descr="Taipan" voice="yes">
			<t id="1">Тайпан</t>
			<t id="2">Тайпан - был еще одним кораблем, который находился в разработке до закрытия прыжковых врат. Тайпан задумывался как тяжелый корвет и предназначался для атак на более крупные корабли. Незадолго до закрытия врат,  проект был свернут, чертежи уничтожены, а позже корабль переделан в грузовой. Однако после восстановления врат несколько кораблей этого класса были замечены на вооружении Свободных семей перед их конфликтом с Зьяртом, что свидетельствует о том, что планы "Тайпана" у них сохранялись.\n\nПосле победы сил Зьярт над силами Свободных семей, Патриархат начал строить свои собственные корабли этого класса.</t>
		</page>
		<page id="6920211" title="Basilisk" descr="Basilisk" voice="yes">
			<t id="1">Бронто</t>
			<t id="2">Бронто - тяжелый аргонский военный корабль, обладающий более крепкой броней по сравнению с Бегемотом, имеет меньшую грузоподъемность, скорость и щитами, но это компенсируется увеличенной огневой мощностью. Хотя официально Бронто позиционируется, как эсминец, в действительности он находится где-то между линкором и эсминцем. Бронто доказал свою ценность в войне со сплитами и ксенонами, но стоимость его производства значительно выше, чем производство кораблей класса Бегемот, что и является причиной медленного замещения линейки Бегемотов, и нахождения корабля в составе аргонского флота.</t>
		</page>
		<page id="6920212" title="Griffon" descr="Griffon" voice="yes">
			<t id="1">Грифон</t>
			<t id="2">Грифон - это линкор, стоящий на вооружении Республики Антигона. Хотя он легче линкоров других рас, с ним все равно приходится считаться. Недавняя модернизация наступательных и оборонительных систем корабля значительно повысила его универсальность и эффективность. Вооруженный 10 турелями L-класса и 3 орудиями класса эсминцев, он обладает большой огневой мощью.</t>
		</page>
		<page id="6920213" title="Hatram" descr="Hatram" voice="yes">
			<t id="1">Хатрам</t>
			<t id="2">Хатрам - это многоцелевой корабль XL класса разрабатываемый совместной группой в составе аргонцев, паранидов и телади после возобновления работы врат, для оказания помощи в проведении повторной колонизации космоса. Корабль способен выполнять практически любую работу - от перевозки грузов до ведения боя, но не может делать это так же хорошо, как специализированные корабли. Хотя "Хатрам" больше не используется так широко, как ранее, его все еще можно встретить на балансе корпораций и пирнатских груп, которые предпочитают его за универсальность и модульную конструкцию.</t>
			<t id="3">Хатрам - вариант добывающего фрегата Хатрам XL. Спроектированный совместной группой аргонцев, паранидов и телади после восстановления прыжковых врат для помощи в проведении повторной колонизации, корабль способен перевозить большое количество минералов. Хотя шахтер Хатрам больше не используется повсеместно, его все еще можно встретить в составе корпораций, которые ценят его за большой грузовой отсек и высокую защиту.</t>
			<t id="4">(Hatram Minerals){20101,120401} {20111,3101}</t>
		</page>
		<page id="6920214" title="Skua" descr="Skua" voice="yes">
			<t id="1">Скуа</t>
			<t id="2">Скуа - это перехватчик, построенный Телади. Созданный на основе Пустельги, он обладает высокой скоростью для истребителя Телади. Однако по сравнению с другими истребителями Телади он довольно хрупок. На нем установлено три оружейные установки - больше, чем на большинстве других перехватчиков. Благодаря своей маневренности и скорости он идеально подходит для преследования вражеских ударных кораблей, и "Скуа" часто можно видеть на охоте за пиратами и ксенонскими истребителями.</t>
		</page>
		<page id="6920215" title="R" descr="R" voice="yes">
			<t id="1">R</t>
			<t id="2">Хотя о R-классе ничего толком не известно, как и о любом другом ксенонском корабле, по имеющимся данным, он основан на той же конструкции корпуса, что и K. По сравнению с K он, как сообщается, обладает более высокой огневой мощью, и занимает место между K и I классами.</t>
		</page>
		<page id="6920216" title="Pallas" descr="Pallas" voice="yes">
			<t id="1">Паллас</t>
			<t id="2">Стоящий на вооружении паранидов корабль класса "Паллас" - это тяжелый фрегат, используемый в основном для поддержки и сопровождения. Хотя он не обладает огневой мощью и живучестью других классов тяжелых фрегатов, он оказывает достойное сопротивление любым врагам. Хорошее расположение турелей делает его мощной платформой для защиты от истребителей. Три основные батареи расположены на днище корабля, что позволяет ему обрушить ливень огневой мощи на любого врага, которого он сможет достать.</t>
			<t id="3">Модернизированная версия тяжелого фрегата класса "Паллас". По сравнению со старым классом, модернизированная версия имеет более равномерное распределение орудий по корпусу корабля, обладает большей огневой мощью и меньшей скоростью. Тем не менее, "Паллас" продолжает использоваться во флотах различных фракций Паранидов.</t>
		</page>
		<page id="6920217" title="Razorbill" descr="Razorbill" voice="yes">
			<t id="1">Бритва</t>
			<t id="2">Бритва - это тяжелый, хорошо бронированный фрегат телади, его часто можно встретить в секторах в качестве эскорта других кораблей. Хотя Бритва обладает хорошей броней, он не так хорошо вооружен, как большинство других кораблей своего класса. Тем не менее, министерство финансов Телади предпочитает использовать его в качестве патрульного корабля и корабля охраны порядка.</t>
			<t id="3">Модифицированная версия тяжелого фрегата класса Бритва. Пираты обычно модифицируют свои корабли для увеличения грузоподъемности за счет уменьшения внутренней структуры корпуса и переоборудования хранилищ ракет и дронов в грузовое пространство. Эта версия корабля обладает меньшей броней и вооружением, чем его исходная модель, но при этом имеет больше грузового пространства и скорость.</t>
			<t id="4">(Razorbill Raider){20101,22301} {20111,1001}</t>
		</page>
		<page id="6920218" title="Sokotra" descr="Sokotra" voice="yes">
			<t id="1">Сакотра</t>
			<t id="2">Сокотра - это корабль неизвестного происхождения, вероятно, построенный на какой-то захолустной верфи. О нем мало что известно, кроме того, что он построен из деталей других кораблей. Это хорошо бронированный и защищенный корабль, что делает его безопасным средством перевозки грузов, особенно в наиболее опасных системах. Пираты часто модифицируют "Сокотру", увеличивая вооружение корабля, что делает его грозным кораблем для грабежей, способным перевозить большое количество украденных товаров, сохраняя при этом отличную защиту. Поэтому неудивительно, что этот корабль связывают с пиратами.</t>
			<t id="3">(Sokotra Raider){20101,80801} {20111,1001}</t>
		</page>
		<page id="6920219" title="Python" descr="Python" voice="yes">
			<t id="1">Крепыш</t>
			<t id="2">Крепыш - крепкий военный корабль, больше эсминца, но меньше линкора, который обычно относят к крейсерам или карманным линкорам. Хотя его вооружение скорее можно сравнить с вооружением эсминцев, чем линкоров, он имеет достойную защиту и прочный корпус для своих размеров, что делает его опасным противником. Корабли этого типа обычно используются для демонстрации силы, когда эсминцев недостаточно, а линкоры не нужны.\n\n\n\nАвтор модели: KrYcHokE</t>
		</page>
		<page id="6920220" title="Viper" descr="Viper" voice="yes">
			<t id="1">Гадюка</t>
			<t id="2">Гадюка - это современный эсминец. Корабль разрабатывался в основном для поддержки и наблюдения. Благодаря большому количеству турелей и их расположению он хорошо подходит для борьбы с истребителями, но его скорость, универсальность и общие характеристики также сделали его любимым среди сил специальных операций, и его часто можно встретить в тылу врага, а также патрулирующим и ведущим наблюдение за бунтующими системами, принадлежащими Сплитам. Недостатками Гадюки являются прочность корпуса ниже среднего и отсутствие систем вооружения класса эсминца, а также высокая стоимость строительства. Тем не менее, Гадюка оснащена 12 пусковыми шахтами, которые могут быть использованы для стрельбы торпедами/ракетами, что делает корабль эффективным для атаки станций и других крупных, медленно движущихся целей.\n\n\n\nАвтор модели: KrYcHokE</t>
		</page>
		<page id="6920221" title="Internal Tube" descr="Internal Tube" voice="yes">
			<t id="1">Внутренняя пусковая шахта</t>
			<t id="2">Внутренняя пусковая ракетная шахта</t>
			<t id="3">Внутренняя пусковая торпедная шахта</t>
			<t id="4">Внутренняя пусковая шахта, используется на эсминце Гадюка для запуска ракет/торпед.</t>
		</page>
		<page id="6920222" title="Skiron" descr="Skiron" voice="yes">
			<t id="1">Скирон</t>
			<t id="2">Скирон - это тяжелый фрегат, когда-то созданный республикой Антигона. Хотя он обладает высокой огневой мощью и приличными щитами, его броня недостаточно хороша, а сам он довольно медленный и неповоротливый корабль. С тех пор он был заменен классом "Мантикора" во флотах Аргона и Антигоны, однако некоторые модели все еще используются пиратами и другими частными лицами. Некоторые малые флоты также до сих пор используют "Скирон", иногда в модифицированных вариантах, в основном для патрулирования секторов и сопровождения.</t>
			<t id="3">(Heavy Skiron) {20111,5211} {20101,12101}</t>
			<t id="4">зарезервировано для будущего контента</t>
		</page>
		<page id="6920223" title="Paracel" descr="Paracel" voice="yes">
			<t id="1">Парасель</t>
			<t id="2">Парасель - это недавно созданный военный корабль, классифицируемый как тяжелый корвет. Он быстрый и очень прочный для корабля такого размера и класса. Предназначенный для использования в качестве быстроходного атакующего корабля против более крупных кораблей, он обладает более слабой защитой от истребителей, чем тяжелые фрегаты, но большей огневой мощью в носовой части. Не так много кораблей было построено и введено в эксплуатацию, но некоторые уже попали в руки пиратов...</t>
			<t id="3">Модифицированная версия тяжелого корвета класса Парасель, с увеличенным грузовым отсеком для пиратсва.</t>
			<t id="4">(Paracel Raider){20101,80601} {20111,1001}</t>
			<t id="5">Сильно модифицированная версия "Параселя". Переработав большую часть внутренней конструкции, инженеры смогли значительно увеличить вооружение корабля, а также удвоить прочность его щитов. Однако за это пришлось заплатить скоростью, маневренностью и стыковочными слотами. Благодаря более тяжелым щитам и вооружению "Тяжелый Парасель" выполняет роль эсминца, а не корвета.</t>
			<t id="6">(Heavy Paracel){20111,5211} {20101,80601}</t>
			<t id="7">(Argon Paracel){20206,201} {20101,80601}</t>
		</page>
		<page id="6920224" title="Minotaur" descr="Minotaur" voice="yes">
			<t id="1">Минотавр</t>
			<t id="2">Гражданская версия "Минотавра", у которой были демонтированы турели, чтобы освободить место для грузов. Быстрый и надежный корабль, часто используемый в качестве блокадного транспорта - торговцами или контрабандистами.</t>
			<t id="3">(Minotaur Universal){20101,10501} {20111,2001}</t>
		</page>
		<page id="6920225" title="V" descr="V" voice="yes">
			<t id="1">V</t>
			<t id="2">V - самый маленький из ксенонских крупных кораблей. Обладая средним вооружением и щитами, он покрыт множеством легких турелей, что делает его чрезвычайно опасным для небольших кораблей и эффективным для сопровождения боевых групп ксенонов.</t>
		</page>
		<page id="6920226" title="Kojin" descr="Kojin" voice="yes">
			<t id="1">Коджин</t>
			<t id="2">Небольшой корабль-разведчик яки, он очень быстрый и маневренный и может легко выкрутиться из большинства сложившихся ситуаций. Коджин часто можно увидеть впереди рейдовых отрядов яки, а также в составе рейдерских групп.</t>
		</page>
		<page id="6920227" title="Susanowa" descr="Susanowa" voice="yes">
			<t id="1">Сусанова</t>
			<t id="2">Сусанова - это модифицированный корвет паранидов, как и "Кураоками". Однако в отличие от "Кураоками", "Сусанова" делает упор на вместимость груза. Корабль предназначен для контрабанды и обхода блокады, а не для активных набегов. </t>
		</page>
		<page id="6920228" title="Duala" descr="Duala" voice="yes">
			<t id="1">Дуала</t>
			<t id="2">Дуала - это тяжелый корабль, построенный на различных частных верфях. Обладая огромным грузовым отсеком, "Дуала" иногда служит перевозчиком добычи для пиратских флотилий. За пределами преступных организаций корабль можно увидеть в роли грузовика XL размера у различных корпораций.</t>
			<t id="3">(Duala XL){20101,81001} {20111,3001}</t>
		</page>
		<page id="6920229" title="Scimitar" descr="Scimitar" voice="yes">
			<t id="1">Скимитар</t>
			<t id="2">Скимитар - разработан и построен землянами. Это тяжелый фрегат, который, благодаря своей высокой скорости и большому количеству средних турелей, используется в качестве эскортного корабля для борьбы с истребителями в составе боевых групп землян.\n\nСкимитар оснащен мощным уникальным носовым орудием, а также множеством средних и двумя большими турелями. У него хорошие щиты и большая огневая мощь для своего класса, а его недостатками являются невозможность установки ракетного вооружения и довольно слабый корпус.</t>
			<t id="3">ЗЕМ Скимитар плазменный ускоритель </t>
			<t id="4">Тяжелое оружие, используемое тяжелыми фрегатами класса Скимитар. Стреляет очередями раскаленных плазменных снарядов с высокой скоростью на большие расстояния.</t>
			<t id="5">ЗЕМ Скимитар лазер</t>
			<t id="6">Тяжелое оружие, используемое тяжелыми фрегатами класса Скимитар. Лазерное оружие средней дальности. После каждого выстрела необходимо время для охлаждения.</t>
		</page>
		<page id="6920230" title="Paramerion" descr="Paramerion" voice="yes">
			<t id="1">Парамерион</t>
			<t id="2">Парамерион разработан на основе истребителя Калис. В результате сокращения брони получился корабль с хорошей скоростью и высокой маневренностью, сохранив при этом сильные щиты от своей базовой конструкции.</t>
		</page>
		<page id="6920231" title="Valkyrie" descr="Valkyrie" voice="yes">
			<t id="1">Виктория</t>
			<t id="2">Виктория - линейный линкор, созданный на базе "Асгард". На Виктории отсутствует главное оружие "Асгардов", и основное внимание уделяется обороне, а не огневой мощи. Повышенная прочность корпуса и добавление средних турелей для защиты от истребителей делают "Викторию" универсальным кораблем, способным действовать в одиночку.</t>
		</page>
		<page id="6920232" title="Bishamonten" descr="Bishamonten" voice="yes">
			<t id="1">Бишамонтэн</t>
			<t id="2">Бишамонтэн - это корабль, построенный Яки, он создан из захваченных эсминцев Паранидов. По сравнению с оригинальными кораблями, при переделке Яки пожертвовали огневой мощью в пользу скорости и грузового пространства, а также помещений для экипажа.\n\nУ яки не так много больших кораблей, и обычно они держат их в пределах своего пространства и вблизи своих укрытий, чтобы защититься от вражеских атак. Однако иногда Бишамонтэн можно увидеть в рейдах в пространстве других фракций - обычно в сопровождении небольших кораблей сопровождения.</t>
		</page>
		<page id="6920233" title="Akurei" descr="Akurei" voice="yes">
			<t id="1">Акурей</t>
			<t id="2">Акурей построен на базе захваченных истребителей аргонских Эклипсов. Он служит Яки как тяжелый истребитель, и его часто можно увидеть в составе рейдерских групп.</t>
		</page>
		<page id="6920234" title="Akuma" descr="Akuma" voice="yes">
			<t id="1">Акума</t>
			<t id="2">Акума построен из захваченных истребителей Пульсар Антигона. По сравнению с оригинальной моделью, Акума оснащена большим количеством ракет, обладает большей грузоподъемностью, скоростью и ускорением, за счет снижения скорости и прочностит корпуса.</t>
		</page>
		<page id="6920235" title="Fenrir" descr="Fenrir" voice="yes">
			<t id="1">Фенрир</t>
			<t id="2">Эсминец класса Фенрир - это модернизированная версия эсминца Син. Протекторат недавно начал модернизировать некоторые из своих старых эсминцев класса Син, чтобы они лучше подходили для борьбы с угрозами, с которыми часто сталкиваются земляне. В отличие от Син, Фенрир обладает меньшей огневой мощью, но быстрее и эффективнее в борьбе против небольших кораблей.</t>
		</page>
		<page id="6920236" title="Namazu" descr="Namazu" voice="yes">
			<t id="1">Намазу</t>
			<t id="2">Корабли класса "Намазу" - это большие грузовые корабли, построенные аргонцами. Хотя они обладают очень слабой броней, они легко компенсируют это мощными щитами и отличной скоростью, что делает их одними из самых быстрых грузовых кораблей такого размера, доступных на свободном рынке.</t>
		</page>
		<page id="6920237" title="Nagoya" descr="Nagoya" voice="yes">
			<t id="1">Нагоя</t>
			<t id="2">Чувствуя необходимость меньше полагаться на силы безопасности Земного Протектората в условиях ухудшения отношений между Пионерами Сегариса и Протекторатом, было решено начать строительство больших патрульных кораблей в своем пространстве. В результате появился "Нагоя" - легкий авианосец на шасси гражданского корабля класса "Хоккайдо". На "Нагое" установлены более мощные щиты, чем на его гражданском собрате, кроме того, добавлены два больших орудия класса Скимитар, что обеспечивает авианосцу приличную огневую мощь. Хотя количество доков было увеличено, а оптимизация внутренней структуры привела к повышению скорости, "Нагоя" имеет слабый корпус и не идет ни в какое сравнение с носителями других фракций.</t>
		</page>
		<page id="6920238" title="Mandalay" descr="Mandalay" voice="yes">
			<t id="1">Мандалай</t>
			<t id="2">Мандалай - самый последний корабль, вышедший из верфей Республики Антигона. В основном он выполняет функции дозора и патрулирования и все чаще встречается в составе флота Республики. Мандалай также был принят на вооружение Торговой лигой Хатиквах, и иногда его можно встретить на охране их торговых путей.</t>
		</page>
		<page id="6920239" title="Claymore" descr="Claymore" voice="yes">
			<t id="1">Клеймор</t>
			<t id="2">Клеймор - быстрый корабль, способный перевозить большое количество десанта. Несмотря на наличие большого количества турелей для своего размера, он не имеет шансов против более крупных кораблей из-за низкой прочности корпуса. Первоначально корабль был разработан и построен для сбора разведданных и перехвата, но из-за политических распрей большинство кораблей перешло под командование Земного Протектората. Некоторое время он нес службу в составе боевых групп флота, но в итоге его заменил "Скимитар". По мере замещения, часть Клейморов сдается на хранение. а часть отправляется на защиту границ солнечной системы.</t>
		</page>
		<page id="6920240" title="Drake" descr="Drake" voice="yes">
			<t id="1">Дрейк</t>
			<t id="2">Сплитский эсминец, более легкий, чем эсминец класса "Гремучая змея", с большим упором на оборонительные - а не наступательные - функции. Несмотря на необычайно сильные, по меркам Сплитов, щиты, "Дрейк" дешевле в производстве, чем "Гремучая змея", а его боевой потенциал сопоставим с эсминцами других рас Содружества.</t>
		</page>
		<page id="6920241" title="Erebus" descr="Erebus" voice="yes">
			<t id="1">Эребус</t>
			<t id="2">Эребус - тяжелый эсминец, обладающий меньшей огневой мощью, чем аналогичные корабли. Однако четыре больших генератора щита обеспечивают ему невероятную живучесть по сравнению с любым другим кораблем аналогичного класса, и его зачастую используют в опасных и жизненно важных регионах для обеспечения их надежной защиты.</t>
		</page>
	</add>
</diff>