<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<!--  translated into russian by Alex5Not   -->
<diff>
  <add sel="/language">
    <page id="40302" title="boron_weapons" descr="boron_weapons" voice="yes">
	  <t id="105">БОР Лучевая Ионная Пушка</t>
	  <t id="106">Ионная Пушка</t>
	  <t id="107">БОР S Ионный Карабин</t>
	  <t id="108">Ионный Карабин</t>
	  <t id="109">БОР S Дисраптор</t>
	  <t id="110">Дисраптор</t>
	  <t id="111">БОР S Фазовый Бластер</t>
	  <t id="112">Фазовый Бластер</t>
	  <t id="113">БОР M Ионный Ингибитор</t>
	  <t id="114">Ионный Ингибитор</t>
	  <t id="115">БОР M Дуговой Гатлинг</t>
	  <t id="116">Дуговой Гатлинг</t>
	  <t id="117">БОР Лучевой Биофазер</t>
	  <t id="118">Биофазер</t>
	  
	  <t id="1001">Тяжелые полмки корабля</t>
	  <t id="1002">Нарушает работу всех корабельных систем целей размером S и M, значительно снижая максимальную скорость корабля и выводя из строя вооружение, привод передвижения, усиление и регенерацию щита.\nУ пораженных крупных кораблей оружие, привод передвижения и усиление отключаются на более короткий срок.</t>
	  <t id="1003">Замедление двигателя</t>
	  <t id="1004">Подавляет работу двигателей пораженных кораблей, снижая скорость ускорения и торможения по всем направлениям.\nВ меньшей степени воздействует на крупные корабли и в большей - на корабли класса S.</t>
	  
	  <t id="2001">Ионная Пушка - это оружие, разработанное в качестве альтернативы лучевому. Вместо того, чтобы выводить из строя двигатели, ионная пушка больше нацелена на повреждение крупного корабля-мишени, выстреливая в нее мощными ионизированными металлическими шарами. Этот способ может и не привести к разрушению корабля, но он нанесет серьезный ущерб щитам и корпусу корабля. \n\nВозможно, самым ужасающим аспектом этого оружия является то, насколько оно смертоносно для корпуса корабля по стандартам Боронов. В отличие от других видов оружия Боронов, которые используют чистую энергию для создания своих снарядов, ионная пушка использует физические материалы наряду с электричеством для создания собственного снаряда, что делает ее гораздо более эффективной против корпуса, чем можно было бы ожидать.</t>
	  <t id="2002">Ионный Карабин - это оружие, которое наносит урон несколькими выстрелами. Такая конфигурация делает его намного мощнее, чем ионную пушку Гатлинга и дуговую пушку Гатлинга , но также гораздо более неточным и хаотичным, чем они, учитывая, что снаряды разлетаются намного сильнее при выстреле, что, в свою очередь, означает, что пилот, владеющий ими, должен быть намного ближе к цели, чтобы эффективно использовать оружие. Тем не менее, это отличный выбор для тех, кто предпочел бы рискнуть и сблизиться с врагом, чтобы более эффективно его уничтожить.</t>
	  <t id="2003">Дисраптор - это очень уникальное вспомогательное оружие, которое сильно нарушает работу всех основных систем корабля, делая цель гораздо более уязвимой, значительно снижая скорость корабля и на короткое время отключая регенерацию оружия и щитов. Это оружие незаменимо в любом военном флоте Боонов из-за его разрушительного воздействия, благодаря чему оно позволяет свести к минимуму мелкие сражения и облегчить ведение более масштабных.</t>
	  <t id="2004">Это скорострельная версия фазовой пушки, созданная для использования в паре с ионным пулеметом Гатлинга. Это оружие вдвое снижает скорость полета снаряда фазовой пушки, но и увеличивает наносимый ею урон, стреляя более слабыми снарядами с большей скоростью. Это дает ему больший урон, поэтому оно лучшевсего подходит для повреждения корпуса, поскольку наносит даже меньший урон щиту, чем его аналог, но, в свою очередь, наносит больший урон корпусу.</t>
	  <t id="2005">Ионный Ингибитор был создан для того, чтобы снизить скорость работы двигателей, фактически заставляя их работать медленнее, чем предполагалось. Это значительно замедляет ускорение и торможение пораженной цели и затрудняет ей определение курса, что облегчает попадание в нее. Это, наряду с внушительным уроном, который наносит ингибитор, создает смертоносное оружие, которого врагу следует опасаться.</t>
	  <t id="2006">Дуговой Гатлинг - это оружие, специально созданное для ведения скоротечных сражений и поражения небольших кораблей. Это происходит благодаря его высокой скорости и разрушительному действию на двигатели, из-за чего кораблям, пораженным им, трудно спастись. Его очень высокая скорострельность и точность делают его практически незаменимым для тех, кто хочет поражать небольшие цели на судне среднего размера. Однако такие пилоты также должны знать об относительно высоком тепловыделении этого оружия, поскольку энергия, необходимая для разгона снарядов до таких высоких скоростей, очень высока.</t>
	  <t id="2007">Биофазер - это оружие высшего класса, специально созданное для выведения из строя других крупных кораблей с помощью технологии органического обхода щитов, позволяющей непосредственно наносить повреждения корпусу корабля или его  элементам поверхности. Кроме того он позволяет наносить урон в небольшом радиусе и более эффективно разрушать элементы поверхности крупных кораблей. Это оружие идеально подходит для ситуаций, когда сохранение корабля жизненно важно, например, при абордажных операциях.</t>
	</page>
  </add>
</diff>