<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
 <diff>
  <add sel="/language">
	<page id="87100" title="Short Ship Names" descr="Ship Names" voice="no">
		 <t id="55501">발러</t>			 
		 <t id="55502">샤크</t>			 
		 <t id="55503">타라니스</t>			 
		 <t id="55504">아라운</t>			 
		 <t id="55505">수켈러스</t>			 
		 <t id="55506">알파-오메가</t>			 
		 <t id="55507">티투르엘</t>			 
		 <t id="55508">스칼디스</t>			 
		 <t id="55509">스킬라</t>			 
		 <t id="55510">보언</t>			 
		 <t id="55511">세느</t>		 
		 <t id="55512">술라코</t>		 
		 <t id="55513">페드헬름</t>		 
		 <t id="55514">허모드</t>		 
		 <t id="55515">타나토스</t>		 
		 <t id="55516">엑스칼리버</t>		 
		 <t id="55517">어벤져</t>		 
		 <t id="55518">바라쿠다</t>		 
		 <t id="55519">에라토스</t>		 
		 <t id="55520">어벤져 {20111,5462}</t>		 
		 <t id="55521">둠해머</t>		 
		 <t id="55522">크라켄</t>		 
		 <t id="55523">코멧</t>		 
		 <t id="55524">밀레니엄</t>		 
		 <t id="55525">익스큐셔너</t>		 
		 <t id="55526">멀린</t>		 
		 <t id="55527">스타게이저</t>		 
		 <t id="55528">사나하</t>		 
		 <t id="55529">라이라니아</t>		
		 <t id="55530">허리케인</t>		 
		 <t id="55531">큐</t>		 
		 <t id="55532">아스트랄 \(광물\)</t>		 
		 <t id="55533">아스트랄 \(가스\)</t>		 
		 <t id="55534">아스트랄</t>			 
		 <t id="55535">강심장</t>		 
		 <t id="55536">폴라리스 \(가스\)</t>		 
		 <t id="55537">라하나스 \(가스\)</t>		 
		 <t id="55538">폴라리스 </t>		 
		 <t id="55539">라하나스 </t>		 
		 <t id="55540">용감한 사람</t>		 
		 <t id="55541">여왕</t>		 
		 <t id="55542">아라키스</t>		 
		 <t id="55543">수확기 \(가스\)</t>		 
		 <t id="55544">수확기 \(광물\)</t>		 
		 <t id="55545">스타리프터</t>		 
		 <t id="55546">라그나로크</t>		 
		 <t id="55547">공포</t>		 
		 <t id="55548">신기루 \(가스\)</t>		 
		 <t id="55549">신기루 \(광물\)</t>
		 <t id="55550">오로라</t>		 
		 <t id="55551">칼립소</t>	
		 
	</page>
	 <page id="87101" title="Ship Descriptions" descr="Ship Descriptions" voice="no">
		 <t id="55501">아르곤 발러 구축함은 전투기와 폭격기에 맞서 느린 선박을 지원하기 위해 도입되었다. 이 목표를 달성하기 위해 많은 중간 크기의 포탑이 선체에 탑재된다.</t>
		 <t id="55502">샤크는 극도로 가볍고 저항력이 강한 니비듐으로 만들어진 최초의 배이다. 이 구축함은 단 하나의 엔진으로도 매우 빠르며 전장에서 과소평가되어서는 안 된다.</t>
		 <t id="55503">타라니스는 소형 선박에 대응하기 위해 M 사이즈의 포탑이 많은 최전방 전함으로 설계되었다. 소형 부두에는 손이 가득 차 있고 발사관이 없기 때문에, 항공모함 지원은 필수적입니다.</t>
		 <t id="55504">아라운은 아르곤 함대에서 가장 뛰어난 화력과 갑옷을 보유하고 있을 뿐만 아니라 여러 날개의 전투기를 보급하고 발사할 수 있는 가장 큰 항공모함이다. 이 괴물은 전장에 있는 모든 적들 사이에서 두려움에 떨고 있다.</t>
		 <t id="55505">수켈러스는 혁신적인 빛과 내성이 있는 니비듐 강화 갑옷 도금으로 생산된 두 번째 배입니다. 이 전함은 특히 전선으로 향하는 거대한 화력을 가지고 있고 적들에게 공포를 퍼트립니다.</t>
		 <t id="55506">알파-오메가 전함에 대해서는 잘 알려져 있지 않다. 분할 제국의 비밀 근위병 제1요병으로 개발된 이 무기의 뛰어난 무기는 모든 함대에 대한 실질적인 위협입니다.</t>
		 <t id="55507">티투르엘 요새 메가트랜스포트는 적의 접촉이 심한 지역의 스타포트에 중요한 상품을 전달하기 위해 설계되었다. 강력한 선체와 뛰어난 화력 때문에, 아르곤 함대가 은하의 중요한 지역에서 종종 사용한다.</t>
		 <t id="55508">항공모함 스칼디스(Scaldis)는 위험에 대비하기 위해 양쪽에 많은 포탑을 갖추고 있습니다. 상대의 대형을 무너뜨리기 위한 측면 지원으로 자주 사용됩니다.</t>
		 <t id="55509">스킬라는 작지만 빠른 전함으로 많은 화력이 전방으로 향하고 있습니다. 민첩성, 속도 및 화력 덕분에 이 야수는 작거나 느린 선박에 적합한 사냥꾼입니다.</t>
		 <t id="55510">보언 메가라이너는 거대한 가스 수집기이다. 그것은 집에서 멀리 떨어진 곳에서 가스를 모으기 위해 설계되었고 몇 달 동안 우주에 머물 수 있습니다.</t>
		 <t id="55511">세느은 거대한 가스 수확기입니다. 그것의 임무는 먼 우주로 가스와 액체 자원을 수집하기 위해 여행하는 것이다.</t>
		 <t id="55512">술라코 인터스텔라는 고체 광물을 위한 거대한 능력을 가진 깊은 우주 채굴선이다. 술라코는 종종 그것의 본고장에서 멀리 떨어진 곳에서 보여진다.</t>
		 <t id="55513">인터스텔라 운송 광산의 페드헬름은 L 사이즈의 채굴 포탑에 추가로 10 M 사이즈의 포탑과 갑옷판을 부착한 대형 소행성 광부이다. 그것은 해적이 예상되는 위험한 소행성대에서조차 채굴할 수 있다.</t>
		 <t id="55514">인터스텔라 운송 광산의 허모드는 드론 가스 채굴 보트로 설계되었다. 자체적인 가스 채굴 능력은 그리 높지 않지만, 크기 면에서 가장 비슷한 배들보다 더 많은 드론을 실을 수 있다. 게다가 그것은 심지어 해적 분야에서도 갑옷 판을 강제로 작동시켰다.</t>
		 <t id="55515">타나토스급 전함은 보통 많은 포탑으로 무장하고 두꺼운 갑옷 판으로 무장한 전함이다.</t>
		 <t id="55516">엑스칼리버는 3개의 대형 포탑으로 무장한 대형 구축함이다. 중무장한 구축함의 필요성 때문에, 안티고네 국경 순찰대는 엑살리버를 엔진 출력을 희생하면서 4개의 대형 방패를 장착할 수 있는 최초의 구축함으로서 설계했고, 이 함정은 사용 가능한 가장 강하면서도 느린 구축함 중 하나로 만들었다.</t>		 
		 <t id="55517">어벤져 MK1 국경 순찰함은 아르곤 국경을 보호하기 위해 설계되었다. 전함치고는 크기가 작기 때문에 상당히 빠르고 민첩하다.</t>
		 <t id="55518">테란 함대는 Centuron의 업그레이드 버전인 Klendathu에 점점 더 의존하고 있습니다. 2개의 추가 무기 베이와 3개의 추가 중형 터렛 슬롯이 있습니다. 약간 더 큰 질량으로 인해 약간 더 느리고 더 느리지만 여전히 더 빠른 공격 구축함 중 하나입니다. </t>
		 <t id="55519">대형 항공모함 에라토스는 아르고니아의 초대형 항공모함 아라운에 대한 직접적인 대응이었습니다. 수년간의 개발 끝에, 폰티펙스 성직자는 아르곤과 텔라디를 놀라게 하며 첫 번째 에라토스를 완성했습니다. 아라운과 비슷한 전투력을 가지면서도 더 가벼운 장갑을 희생하고 추가 M-도킹 슬롯과 더 나은 기동성을 갖춘 이 항공모함은 전장에서 강력한 상대가 되었습니다.</t>
		 <t id="55520">어벤져 MK2는 어벤져 MK1 전함의 직접적인 후속 함입니다. 여분의 포탑과 도크가 있는 추가적인 중간 부분은 MK2를 MK1보다 강하면서도 민첩성이 떨어지게 합니다. 어벤저 MK2는 속도가 느리고 기동성이 뛰어나 주로 포격 작업에 사용됩니다.</t>
		 <t id="55521">파라니드 둠해머는 화력이 좋은 빠르고 민첩한 구축함이지만 3개의 실드 발전기만을 위한 슬롯을 제공한다. 그 구축함은 종종 실제 자본 선박이 도착할 때까지 빠른 공격력으로 사용된다.</t>
		 <t id="55522">텔라디 크라켄은 민첩성과 속도를 희생하면서 더 많은 화력과 방어력을 갖춘 더 진보된 실라 전함입니다.</t>
		 <t id="55523">텔라디 코멧은 6개의 대형 엔진으로 인해 가장 빠르고 민첩한 구축함 중 하나입니다. 그녀는 3개의 큰 포탑, 9개의 중간 포탑, 그리고 1개의 큰 무기로 무장하고 있다. 그것의 주된 목적은 텔라디 우주 공간으로 들어오는 적 함선을 사냥하고 파괴하는 것이다. 그것은 또한 무역업자들을 납치하는 해적들을 사냥하거나 위험한 지역을 통과하는 화물선들을 호위하기 위해 종종 사용된다.</t>
		 <t id="55524">밀레니엄 메가트랜스는 텔라디 무역 회사에 의해 설립되었으며, 지금까지 생산에 들어간 화물선 중 가장 크고 진보된 화물선이다. 그녀는 멀리 떨어진 행성으로 엄청난 양의 물건을 운반하기 위해 설계되었다. 그러므로 그녀는 3개의 거대한 화물칸과 6개의 착륙 베이를 가지고 있다.</t>
		 <t id="55525">익스큐셔너 전함은 무장하고 중무장한 공격함으로 설계되었다. 소형 격납고와 2개의 착륙만 갖추고 있어 기민한 전투기에 취약하다. 그것들은 종종 텔라디 방위군에 의해 전투기와 구축함의 호위를 받으며 사용되기 때문에 실행자들은 스타베이스나 다른 전함들이 있는 가장 중요한 목표물에 파괴적인 화력을 집중시킬 수 있다.</t>
		 <t id="55526">빠른 구축함을 필요로 하는 안티고네 우주 방위군은 엑스칼리버 섀시를 여분의 엔진으로 재설계했지만 갑옷과 방패를 위한 공간은 줄었습니다. 엑스칼리버가 M과 L 사이즈의 포탑을 약간 더 얻었지만, 멀린호는 두 개의 전면 무기를 갖추고 있다.</t>	 
		 <t id="55527">파라니드 스타게이저 성령은 더 큰 선박을 지원하고 방어하기 위해 고안된 다목적 구축함이다. 그것은 실질적인 강점은 없지만, 또한 실질적인 약점도 없다.</t>
		 <t id="55528">사나하는 싸구려 거대 수송선으로 설계된 안티고네 공화국의 가장 큰 화물선이다. 3대 주요 저장 부문은 엄청난 양의 화물을 적재할 수 있지만 그 엔진은 그러한 거대한 선박에 비해 약하다. 이 거대한 수송선은 단지 물건을 안전한 구역으로 배달하도록 설계되었기 때문에 잘 방어되지 않고 위험한 우주 지역으로의 배달을 위한 지원이 필요하다.</t>		 
		 <t id="55529">파라니드 제국의 외부 지역에서 계속 증가하고 있는 상품 수요를 충족시키기 위해, 은하간 상공회의소는 최초의 초대형 운송수단인 라이라니아를 개발했다.</t>
		 <t id="55530">Like most Split military ships, the Hurricane is fast and deadly. The Split designed the Hurricane as a frontline destroyer to resist the enemy for as long as possible and engage them in combat until reinforcements arrive. </t>
		 <t id="55531">제논 활동을 관찰한 결과, 제논 Q는 제논 K의 추가 개량형으로 확인되었습니다.</t>
		 <t id="55532">더 큰 운송 및 채굴 용량에 대한 수요로 인해 Split은 모듈식이며 다재다능한 선박 설계인 Astral을 개발했습니다. 목적에 따라 대형 수송선이나 광산용 선박으로 설계될 수 있습니다. 채광선 Astral은 엄청난 채굴 능력을 갖추고 있어 작은 위협에도 견딜 수 있습니다.</t>
		 <t id="55533">더 큰 운송 및 채굴 용량에 대한 수요로 인해 Split은 모듈식이며 다재다능한 선박 설계인 Astral을 개발했습니다. 목적에 따라 대형 수송선이나 광산용 선박으로 설계될 수 있습니다. Astral 가스 채굴 선박은 매우 효율적인 수확 모듈을 갖추고 있으며 사소한 위협에도 견딜 수 있습니다.</t>
		 <t id="55534">더 큰 운송 및 채굴 용량에 대한 수요로 인해 Split은 모듈식이며 다재다능한 선박 설계인 Astral을 개발했습니다. 목적에 따라 대형 수송선이나 광산용 선박으로 설계될 수 있습니다. Astral Large Transport는 모든 Split 선박 중 가장 큰 운송 용량을 제공합니다.</t>
		 <t id="55535">브레이브하트는 아르곤 함대의 대형 미사일 구축함입니다. 수많은 미사일 포탑 외에도 다양한 중포탑과 무기를 장착할 수 있습니다. 상대적으로 빠르며 속도가 느린 전함이나 항공모함을 호위하는 데 탁월한 역할을 합니다.</t>
		 <t id="55536">Polaris 가스 채굴 선박은 모듈식 선박으로 설계된 Rahanas의 소형 버전입니다. 기존 가스 채굴 선박에 비해 채굴 속도는 높아지지만 일부 화물 공간을 희생해야 한다. 광산 선박에 적합하도록 잘 무장되어 있으며 자체적으로 작동할 수 있습니다.</t>
		 <t id="55537">Rahanas는 모듈식 선박으로 설계되어 다양한 임무에 적합합니다. 이 변형은 대형 가스 채굴 선박으로 설계되었습니다. 자매품인 Polaris보다 화물 공간이 두 배나 넓지만 속도는 더 느립니다. 그녀의 채굴 속도는 기존 가스 채굴 선박에 비해 약간 증가합니다. </t>
		 <t id="55538">Polaris 화물선은 모듈식 선박으로 설계된 Rahanas의 소형 버전입니다. 상대적으로 빠르고 적절한 무장을 갖추고 있어 안전하지 않은 구역에서의 작전에 적합합니다.</t>
		 <t id="55539">Rahanas는 모듈식 선박으로 설계되어 다양한 임무에 적합합니다. 이 변형은 대형 화물선으로 설계되었습니다. 매우 큰 화물창과 허용 가능한 속도로 인해 이 화물선은 좋은 투자가 됩니다. </t>
		 <t id="55540">Dreadnought는 모든 위협을 파괴하도록 설계된 거대한 전함입니다. 많은 중포, 우수한 갑옷 및 방패가 있습니다. 유일한 약점은 관성과 속도입니다. 드레드노트는 어디에나 나타날 때마다 공포와 공포를 퍼뜨립니다.</t>
		 <t id="55541">Khaak Queen Little은 이 선박이 매우 드물게 목격되었기 때문에 잘 알려져 있습니다. 처음에는 이 선박에 대한 조종사의 보고가 실제로 믿어지지 않았습니다. 이 배 한 척이 태양광 발전소 전체를 파괴하는 그날까지. </t>
		 <t id="55542">아라키스는 엄청난 정면 화력을 지닌 중구축함입니다. 뛰어난 방어력과 화력을 가지고 있습니다. 관성 때문에 구축함이 적 군함을 사냥할 때 사용하는 데 제한이 있습니다. 따라서 Arrakis는 구축함이 도착할 때까지 목표물을 묶어서 제거할 수 있는 빠른 요격체로 주로 작동합니다.</t>
		 <t id="55543">Harvester급 광산 선박은 집에서 멀리 떨어진 곳에서도 작동할 수 있습니다. 그들은 고압 하에서 엄청난 양의 액체 가스를 운반할 수 있습니다. 일반적으로 광산 선박에 대해 잘 방어됩니다.</t>
		 <t id="55544">Harvester급 광산 선박은 집에서 멀리 떨어진 곳에서도 작동할 수 있습니다. 그들은 엄청난 양의 자원을 운반할 수 있으며 일반적으로 잘 방어됩니다.</t>
		 <t id="55545">Starlifter는 엄청난 화물 용량을 갖춘 화물선입니다. 특별히 빠르지는 않지만 수송선에 걸맞은 무장을 갖추고 있습니다.</t>
		 <t id="55546">라그나로크는 Teladi 방위군이 설계한 대형 구축함입니다. 화력, 장갑, 기동성 사이의 적절한 균형을 제공하도록 설계되었습니다. 다양한 군사 작전 보고서가 이를 대변합니다. </t>
		 <t id="55547">Paranid Starfleet은 가능한 한 짧은 시간 내에 중무장한 시설을 파괴할 수 있는 뛰어난 무장을 갖춘 전함을 찾고 있었습니다. 수년간의 개발 끝에 테러가 탄생했습니다. 순수 공격함으로서 다양한 전면 무기와 포탑을 보유하고 있습니다. 테러 정면에 개입하지 않는 것이 좋습니다. </t>
		 <t id="55548">Mirage호는 뛰어난 광산 선박입니다. 3개의 대형 엔진은 대형 화물칸에도 불구하고 빠른 속도를 가능하게 합니다. Khaak과 Xenon의 공격이 점점 더 빈번해짐에 따라 함선에는 추가 방어 포탑과 방어막이 장착되어 위협적인 지역에서도 임무를 수행할 수 있습니다. </t>
		 <t id="55549">Mirage호는 뛰어난 광산 선박입니다. 3개의 대형 엔진은 대형 화물칸에도 불구하고 빠른 속도를 가능하게 합니다. Khaak과 Xenon의 공격이 점점 더 빈번해짐에 따라 함선에는 추가 방어 포탑과 방어막이 장착되어 위협적인 지역에서도 임무를 수행할 수 있습니다. </t>
		 <t id="55550">오로라는 파라니드에 서비스를 제공하는 대형 수송선입니다. 이 클래스에서는 매우 빠르고 기동성이 뛰어나지만, 무장과 운반 용량은 적당합니다.</t>
		 <t id="55551">추가 화물 모듈을 장착한 Calypso는 Aurora보다 3분의 1 더 많은 화물 공간을 가지고 있습니다. 추가 포탑은 낮은 기동성과 속도로 인해 해적 공격에 취약하기 때문에 설치되었습니다.</t>
			 
	</page> 
	 <page id="87102" title="Variations" descr="Variations" voice="no">
		 <t id="101">라인브레이커</t>
		 <t id="201">가디언</t>
		 <t id="301">알파 라인</t>
		 <t id="401">퍼스트 가드</t>
		 <t id="501">에스코트</t>
		 <t id="601">포어터파이드 트랜스포트</t>
		 <t id="701">라인브레이커</t>
		 <t id="801">센티넬</t>
		 <t id="901">메가라인</t>
		 <t id="1001">딥 스페이스</t>
		 <t id="1002">스페이스 가드</t>
		 <t id="1101">인터스텔라</t>
		 <t id="1102">마더쉽</t>
		 <t id="1201">보더 패트롤</t>
		 <t id="1301">스타플릿</t>
		 <t id="1401">디팬더</t>
		 <t id="1501">메가트렌스</t>
		 <t id="1601">스타포스</t>
		 <t id="1701">자이언트</t>
		 <t id="1801">슈퍼</t>
	</page> 
	 
	 
	 <page id="87103" title="Name" descr="Name and Variant" voice="no">
		 <t id="55501">Balor {20221,4001}</t>			 
		 <t id="55502">Shark {20221,4001}</t>			 
		 <t id="55503">Taranis {20221,5031}</t>			 
		 <t id="55504">Arawn {20221,5001}</t>			 
		 <t id="55505">Sucellus {20221,5031}</t>			 
		 <t id="55506">Razorback {20221,5031}</t>			 
		 <t id="55507">Titurel {20221,3031}</t>	
		 <t id="55508">Scaldis {20221,5001}</t>	
		 <t id="55509">Scylla {20221,5031}</t>	
		 <t id="55510">Boann \(Gas\) {87102,901} {20221,3041}</t>	
		 <t id="55511">Event Horizon \(Gas\) {87102,1001} {20221,3041}</t>	
		 <t id="55512">Sulaco \(Mineral\) {87102,1001} {20221,3041}</t>	
		 <t id="55513">Fedhelm \(Mineral\) {87102,1101} {20221,3041}</t>	
		 <t id="55514">Hermod \(Gas\) {87102,1101} {20221,3041}</t>	
		 <t id="55515">Thanatos {20221,5031}</t>	
		 <t id="55516">Excalibur {20221,4001}</t>	
		 <t id="55517">Avenger MK1 {20221,5031}</t>	
		 <t id="55518">Baracuda {87102,301}</t>	
		 <t id="55519">Erebos {20221,5001}</t>	
		 <t id="55520">Avenger MK2 {20221,5031}</t>	
		 <t id="55521">Doomhammer {20221,4001}</t>	
		 <t id="55522">Kraken {20221,5031}</t>	
		 <t id="55523">Comet {20221,4001}</t>	
		 <t id="55524">Millennium {20221,3031}</t>	
		 <t id="55525">Executioner {20221,5031}</t>	
		 <t id="55526">Merlin {20221,4001}</t>	
		 <t id="55527">Stargazer {20221,4001}</t>	
		 <t id="55528">Sanahar {20221,3031}</t>	
		 <t id="55529">Lyranea {20221,3031}</t>	
		 <t id="55530">Hurricane {20221,4001}</t>	
		 <t id="55532">Astral \(Mineral\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55533">Astral \(Gas\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55534">Astral {20221,3031}</t>	
		 <t id="55535">Braveheart {20221,4001}</t>	
		 <t id="55536">Polaris \(Gas\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55537">Rahanas \(Gas\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55538">Polaris {20221,3031}</t>	
		 <t id="55539">Rahanas {20221,3031}</t>	
		 <t id="55540">Dreadnought {20221,5031}</t>	
		 <t id="55541">Queen {20221,4001}</t>	
		 <t id="55542">Arrakis {20221,4001}</t>	
		 <t id="55543">Harvester \(Gas\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55544">Harvester \(Mineral\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55545">Starlifter {20221,3031}</t>	
		 <t id="55546">Ragnarokh {20221,4001}</t>	
		 <t id="55547">Terror </t>	
		 <t id="55548">Mirage \(Gas\) {20221,3041}</t>		 
		 <t id="55549">Mirage \(Mineral\) {20221,3041}</t>			 
	 </page> 	 
	 <page id="87103" title="Name" descr="Name and Variant" voice="no">
		 <t id="55501">발러 {20221,4001}</t>			 
		 <t id="55502">샤크 {20221,4001}</t>			 
		 <t id="55503">타라니스 {20221,5031}</t>			 
		 <t id="55504">아라운 {20221,5001}</t>			 
		 <t id="55505">수켈러스 {20221,5031}</t>			 
		 <t id="55506">알파-오메가 {20221,5031}</t>			 
		 <t id="55507">티투르엘 {20221,3031}</t>	
		 <t id="55508">스칼디스 {20221,5001}</t>	
		 <t id="55509">스킬라 {20221,5031}</t>	
		 <t id="55510">보언 \(Gas\) {87102,901} {20221,3041}</t>	
		 <t id="55511">이벤트 호라이즌 \(Gas\) {87102,1001} {20221,3041}</t>	
		 <t id="55512">술라코 \(Mineral\) {87102,1001} {20221,3041}</t>	
		 <t id="55513">페드헬름 \(Mineral\) {87102,1101} {20221,3041}</t>	
		 <t id="55514">허모드 \(Gas\) {87102,1101} {20221,3041}</t>	
		 <t id="55515">타나토스 {20221,5031}</t>	
		 <t id="55516">엑스칼리버 {20221,4001}</t>	
		 <t id="55517">어벤져 MK1 {20221,5031}</t>	
		 <t id="55518">바라쿠다 {87102,301}</t>	
		 <t id="55519">에르보스 {20221,5001}</t>	
		 <t id="55520">어벤져 MK2 {20221,5031}</t>	
		 <t id="55521">둠해머 {20221,4001}</t>	
		 <t id="55522">크라켄 {20221,5031}</t>	
		 <t id="55523">코멧 {20221,4001}</t>	
		 <t id="55524">밀레니엄 {20221,3031}</t>	
		 <t id="55525">익스큐셔너 {20221,5031}</t>	
		 <t id="55526">멀린 {20221,4001}</t>	
		 <t id="55527">스타게이져 {20221,4001}</t>	
		 <t id="55528">사나하 {20221,3031}</t>	
		 <t id="55529">라이라니아 {20221,3031}</t>	
		 <t id="55530">Hurricane {20221,4001}</t>	
		 <t id="55532">Astral \(Mineral\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55533">Astral \(Gas\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55534">Astral {20221,3031}</t>		
		 <t id="55535">Braveheart {20221,4001}</t>	
		 <t id="55536">Polaris \(Gas\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55537">Rahanas \(Gas\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55538">Polaris {20221,3031}</t>	
		 <t id="55539">Rahanas {20221,3031}</t>	
		 <t id="55540">Dreadnought {20221,5031}</t>	
		 <t id="55541">Queen {20221,4001}</t>	
		 <t id="55542">Arrakis {20221,4001}</t>	
		 <t id="55543">Harvester \(Gas\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55544">Harvester \(Mineral\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55545">Starlifter {20221,3031}</t>	
		 <t id="55546">Ragnarokh {20221,4001}</t>	
		 <t id="55547">Terror </t>	
		 <t id="55548">Mirage \(Gas\) {20221,3041}</t>		 
		 <t id="55549">Mirage \(Mineral\) {20221,3041}</t>			 
	 </page> 	
	 
	 <page id="88001" title="Jobs" descr="Names and descriptions of ship jobs" voice="yes">
		<t id="00001">Patrol Battleship</t>	
	 </page> 
	 
	 	 <page id="88002" title="Licences" descr="Licences" voice="no">
			<t id="00001">초주력함 자격증</t>	
			<t id="00002">구축함 자격증</t>	
	 </page> 

	 <page id="21221" title="Ship classes" descr="classes" voice="yes">
			 <t id="3501">t</t>			 
			 <t id="3531">t</t>			 
			 <t id="3541">t</t>			 
			 <t id="4501">t</t>			 
			 <t id="5501">t</t>			 
			 <t id="5511">t</t>			 
			 <t id="5531">t</t>		
	 </page> 
	</add>

	
	<add sel="/language/page[@id='20221']">
			 <t id="3501">t</t>			 
			 <t id="3531">t</t>			 
			 <t id="3541">t</t>			 
			 <t id="4501">t</t>			 
			 <t id="5501">t</t>			 
			 <t id="5511">t</t>			 
			 <t id="5531">t</t>	
	</add>
</diff>