<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
 <diff>
  <add sel="/language">
	<page id="87100" title="Short Ship Names" descr="Ship Names" voice="no">
		 <t id="55501">Balor</t>			 
		 <t id="55502">Centurion</t>			 
		 <t id="55503">Taranis</t>			 
		 <t id="55504">Arawn</t>			 
		 <t id="55505">Sucellus</t>			 
		 <t id="55506">Razorback</t>			 
		 <t id="55507">Titurel</t>			 
		 <t id="55508">Scaldis</t>			 
		 <t id="55509">Scylla</t>			 
		 <t id="55510">Boann \(Gas\)</t>			 
		 <t id="55511">Sequana \(Gas\)</t>		 
		 <t id="55512">Sulaco \(Mineralien\)</t>		 
		 <t id="55513">Fedhelm \(Mineralien\)</t>		 
		 <t id="55514">Hermod \(Gas\)</t>		 
		 <t id="55515">Thanatos</t>		 
		 <t id="55516">Excalibur</t>		 
		 <t id="55517">Avenger</t>		 
		 <t id="55518">Klendathu</t>		 
		 <t id="55519">Eratos</t>		 
		 <t id="55520">Avenger E</t>		 
		 <t id="55521">Doomhammer</t>		 
		 <t id="55522">Kraken</t>		 
		 <t id="55523">Comet</t>		 
		 <t id="55524">Millennium</t>		 
		 <t id="55525">Executioner</t>		 
		 <t id="55526">Merlin</t>		 
		 <t id="55527">Stargazer</t>		 
		 <t id="55528">Sanahar</t>		 
		 <t id="55529">Lyranea</t>		 
		 <t id="55530">Hurricane</t>		 
		 <t id="55531">Q</t>		 
		 <t id="55532">Astral \(Mineralien\)</t>		 
		 <t id="55533">Astral \(Gas\)</t>		 
		 <t id="55534">Astral</t>		 
		 <t id="55535">Braveheart</t>		 
		 <t id="55536">Polaris \(Gas\)</t>		 
		 <t id="55537">Rahanas \(Gas\)</t>		 
		 <t id="55538">Polaris </t>		 
		 <t id="55539">Rahanas </t>		 
		 <t id="55540">Dreadnought</t>		 
		 <t id="55541">Queen</t>		 
		 <t id="55542">Arrakis</t>		 
		 <t id="55543">Harvester \(Gas\)</t>		 
		 <t id="55544">Harvester \(Mineralien\)</t>		 
		 <t id="55545">Starlifter</t>		 
		 <t id="55546">Ragnarokh</t>	 
		 <t id="55547">Terror</t>	 
		 <t id="55548">Mirage \(Gas\)</t>		 
		 <t id="55549">Mirage \(Mineralien\)</t>	
		 <t id="55550">Aurora</t>		 
		 <t id="55551">Calypso</t>
		 <t id="55552">Scaldis E</t>
		 
	</page>
	 <page id="87101" title="Ship Descriptions" descr="Ship Descriptions" voice="no">
		 <t id="55501">Der Zerstörer Balor wurde eingeführt, um langsamere Schiffe gegen Jäger und Bomber zu unterstützen. Um das Ziel zu erreichen, wurden viele mittelgroße Geschütztürme auf der Außenhülle installiert.</t>
		 <t id="55502">Der Frachter Centurion ist das erste Schiff, welches mit sehr leichten und widerstandsfähigen nividiumverstärkten Panzerplatten konstruiert wurde. Auch wenn dieser Frachter nur eine Antriebseinheit besitzt, ist er sehr schnell was ihm Vorteile bei der Lieferung von Waren jeglicher Art bringt.</t>
		 <t id="55503">Das Schlachtschiff Taranis wurde für den Frontlinieneinsatz konzipiert. Es besitzt viele mittelgroße Geschütztürme, um effektiv kleine und schnelle Gegner auszuschalten. Mit nur wenigen kleinen Schiffsdocks ausgestattet, wird eine Unterstützung von Trägerschiffen vorausgesetzt.</t>
		 <t id="55504">Der schwere Träger Arawn hat die stärkste derzeit verfügbare Kampfkraft und Panzerung in der argonischen Flotte. Es ist zudem eines der größten Trägerschiffe in der Planetengemeinschaft. Es kann mehrere Jägerstaffeln in seinem Rumpf unterbringen und in den Kampf schicken. Dieses Schiff wird von allen Feinden auf dem Schlachtfeld sehr gefürchtet.</t>
		 <t id="55505">Die Sucellus ist das zweite Schiff, das mit leichten und widerstandsfähigen Nividiumplatten verstärkt wurde. Dieses Schlachtschiff verfügt über enorme frontal ausgerichtete Kampfkraft und verbreitet damit Schrecken auf dem Schlachtfeld.</t>
		 <t id="55506">Über das Schlachtschiff Razorback ist nicht viel bekannt. Entwickelt als oberster Wächter für den Geheimdienst des Patriarchat Zyarth verfügt die Razorback über herausragende Bewaffnung und ist damit eine große Bedrohung für jede gegnerische Flotte.</t>
		 <t id="55507">Das schwer bewaffnete Superfrachtschiff Titurel wurde entwickelt, um wichtige Versorgungsgüter an hart umkämpfte Versorgungsstützpunkte zu liefern. Aufgrund seiner starken Außenhülle und guten Kampfeffektivität wird es von der argonischen Flotte häufig in kritischen Bereichen des Universums eingesetzt. </t>
		 <t id="55508">Das Trägerschiff Scaldis ist auf beiden Seiten mit vielen Geschütztürmen ausgestattet, um jeder Gefahr entgegenzuwirken. Es wird oft als Flankenunterstützung eingesetzt, um die gegnerische Formation aufzubrechen.</t>
		 <t id="55509">Das Schlachtschiff Scylla ist klein und schnell. Es verfügt zudem über starke frontal ausgerichtete Direktfeuerkraft. Seine Wendigkeit, Schnelligkeit und Kampfkraft macht dieses Schiff zu einem hervorragenden Jäger langsamerer oder  kleinerer Schiffe.</t>
		 <t id="55510">Die Boann ist ein riesiger Gassammler. Sie wurde entwickelt, um fernab der Heimat große Gasvorkommen anzufliegen und monatelang im Weltall zu bleiben.</t>
		 <t id="55511">Die Sequana ist ein riesiges Schiff, um große Mengen Gas in den Tiefen des Alls zu sammeln. Dank seiner Bewaffnung kann es sich gegen einzelne Piraten durchsetzen.</t>
		 <t id="55512">Die Sulaco ist ein fernab der Basis operierender Mineralienschürfer mit enormer Lagerkapazität. Das Schiff wird oft in den abgelegensten Systemen entdeckt. Gegen einzelne kleinere Angreifer kann sich dieses Schiff durchaus behaupten.</t>
		 <t id="55513">Die Fedhelm des Unternehmens Interstellar Transport and Mining Corp. ist ein großer Asteroidenschürfer, ausgestattet mit verstärkter Außenhülle und zehn mittelgroßen Gefechtstürmen, zusätzlich zu seinem großen Bergbaugeschütz. Es kann in gefährlichen Asteroidengürteln operieren, wo mit Piratenkontakt gerechnet werden muss. </t>
		 <t id="55514">Das Hermod der Firma Interstellar Transport and Mining Corp. wurde als Gassammler mittels Drohneneinsatz entwickelt. Auch wenn seine eigenen Gaslagertanks nicht all zu groß sind, kann es mehr Drohnen, als vergleichbare Gassammler seiner Klasse aufnehmen. Aufgrund seiner verstärkten Außenhülle kann es in Piratensektoren operieren.</t>
		 <t id="55515">Das Schlachtschiff Thanatos bietet neben seiner zahlreichen Geschütztürme eine dicke verstärkte Außenhülle. Es ist ein Allrounder auf dem Schlachtfeld.</t>
		 <t id="55516">Der schwere Zerstörer Excalibur verfügt über drei große Geschütztürme. Aufgrund des Verlangens, schwergepanzerte Zerstörer einzusetzen, wurde dieses Schiff durch den Grenzschutz von Antigone entworfen. Die Excalibur ist in seiner Klasse, das erste Schiff, welches vier große Schildgeneratoren verwenden kann. Dies geht zulasten seiner Antriebsleistung und macht dieses Schiff zu einem der härtesten, aber auch langsamsten verfügbaren Zerstörer. </t>		 
		 <t id="55517">Das Schlachtschiff Avenger MK1 wurde zum Schutz der antigonischen Grenzen entwickelt. Aufgrund seiner geringen Größe ist dieses Schlachtschiff recht schnell und wendig. </t>
		 <t id="55518">Die terranische Flotte setzt immer mehr auf die umgebaute Version des Centurion, so entstand die Klendathu. Dank der neuen Nividiumtechnologie hat sie eine verbesserte Hüllenpanzerung. Sie verfügt über drei zusätzliche Waffenbuchten und zwei zusätzliche mittelgroße Turmwaffen. Aufgrund ihrer etwas größeren Masse, ist sie leicht langsamer als ihr Original, zählt jedoch unter den Angriffszerstörern zu einer der schnellsten.</t>
		 <t id="55519">Das schwere Trägerschiff Eratos war die direkte Antwort auf den argonischen Superträger Arawn. Nach mehreren Jahren Entwicklung überraschte der Heilige Orden des Pontifex die Argonen und Teladi mit der Fertigstellung des ersten Eratos. Zusätzliche M-Andockplätze und bessere Wendigkeit zulasten leichterer Panzerung mit vergleichbarer Kampfkraft gegenüber der Arawn, machen diesen Träger zu einem ernstzunehmenden Gegner auf dem Schlachtfeld.</t>
		 <t id="55520">Das Schlachtschiff Avenger MK2 ist der direkte Nachfolger des erfolgreichen Avenger MK1. Eine erweiterte Mittelsektion mit zusätzlichen Geschütztürmen und mehr Schiffsdocks machen dieses Schiff stärker, aber gegenüber seinem Vorgänger auch schwerfälliger. Aufgrund seiner niedrigeren Geschwindigkeit und Wendigkeit wird das Avenger MK2 primär in Belagerungsschlachten eingesetzt.</t>
		 <t id="55521">Der paranidische Zerstörer Doomhammer ist schnell und wendig. Er besitzt eine gute Kampfkraft, verfügt aber nur über drei Schildgeneratoren. Dieser Zerstörer wird oft als schnelle Erstschlagswaffe eingesetzt, bis stärkere Großkampfschiffe eintreffen.</t>
		 <t id="55522">Die Kraken ist eine erweiterte Version des Schlachtschiffs Scylla mit erhöhter Kampfkraft und Panzerung, auf Kosten von Geschwindigkeit und Wendigkeit. Es wurde für den direkten Fronteinsatz konzipiert.</t>
		 <t id="55523">Der Zerstörer Comet, der teladianischen Streitkräfte gehört dank seiner sechs Antriebseinheiten zu den schnellsten und wendigsten Schiffen seiner Klasse. Das Schiff besitzt drei große Geschütztürme, viele mittelgroße Geschütztürme und eine Direktfeuerwaffe. Sein Haupteinsatzzweck ist, gegnerische Schiffe zu vernichten, die in Teladisektoren eindringen. Des weiteren nutzt man das Schiff, um Piraten abzuschrecken, die teladianische Händler bedrohen oder auch als Frachtereskorte in gefährlichen Regionen.</t>
		 <t id="55524">Die Millennium wurde von der Teladi Trading Company entwickelt und ist bis heute der größte und fortschrittlichste Superfrachter, der jemals gefertigt wurde. Er wurde konzipiert, um gewaltige Mengen an Waren auf und von Planetenoberflächen zu transportieren. Deshalb verfügt das Schiff über drei riesige Lagersektionen und sechs Landedocks.</t>
		 <t id="55525">Das Schlachtschiff Executioner wurde als stark gepanzertes und massiv bewaffnetes Kampfschiff konzipiert. Es verfügt nur über ein kleines Landedock und zwei Dockplätze, was es anfällig für Angriffe schneller, wendiger Jäger macht. Das Schlachtschiff wird oft von den paranidischen Verteidigungskräften mit einer Jägereskorte und Zerstörern eingesetzt, so dass sich die Executioner mit seiner Feuerkraft auf die wichtigsten Angriffsziele konzentrieren kann. Dies sind gegnerische Stützpunkte, Stationen oder andere Schlachtschiffe.</t>
		 <t id="55526">Aufgrund des Bedarfs schneller Zerstörer seitens der antigonischen Verteidigungskräfte wurde parallel zur Excalibur die Merlin entwickelt. Eine weitere Antriebseinheit wurde hinzugefügt, das Rumpfgewicht verringert, welches weniger Panzerung und Schildkapazität mit sich brachte. Gegenüber seinem großen Bruder kann die Merlin mit zwei Direktfeuerwaffen aufwarten, hat aber weniger mittelgroße und große Geschütztürme.</t>	 
		 <t id="55527">Die Stargazer des Heiligen Ordens ist ein vielseitiger Zerstörer, konzipiert zur Unterstützung und Verteidigung größerer Schiffe. Es besitzt keine herausragenden Stärken, zugleich weist es aber auch keine nennenswerten Schwächen auf. Eine gute Allzweckwaffe.</t>
		 <t id="55528">Das Sanahar ist der größte Frachter der Republik Antigone. Der Superfrachter wurde auf einen niedrigen Produktionspreis hin entwickelt Drei große Lagereinheiten können riesige Warenmengen aufnehmen, aber die Antriebseinheiten sind aus Budgetgründen für diese Schiffsgröße zu schwach ausgefallen.  Das Schiff sollte nur in sicheren Sektoren operieren, da seine Bewaffnung mitelmäßig ist. Für den Einsatz in gefährlicheren Sektoren benötigt das Schiff die Unterstützung kampfstärkerer Einheiten. </t>		 
		 <t id="55529">Um die Nachschubanfragen seiner weit entfernten Außenposten bedienen zu können, ließ der Heilige Orden des Pontifex ihren ersten Superfrachter durch die intergalaktische Handelskammer entwickeln. Das Schiff kann durchaus mit den Superfrachtern der anderen Rassen mithalten, was der Frachtkapazität, Geschwindigkeit und Schildstärke betrifft</t>
		 <t id="55530">Wie die meisten Militärschiffe der Split ist auch die Hurricane schnell und tödlich. Die Split entwarfen die Hurricane als Frontlinien-Zerstörer um dem Feind möglichst lange zu widerstehen und in Gefechte zu verwickeln, so lange bis Verstärkung eintrifft.</t>
		 <t id="55531">Nach Beobachtung der Xenon-Aktivitäten wurde die Xenon Q als Weiterentwikelung der Xenon K identifiziert.</t>
		 <t id="55532">Aufgrund der Nachfrage nach immer größeren Transport- und Abbaukapazitäten entwickelten die Split die Astral, ein modulares und sehr vielseitiges Schiffsdesign. Je nach Einsatzzweck kann es als großes Transport- oder Bergbauschiff konstruiert werden. Das Minen-Bergbauschiff Astral hat eine enorme Abbauleistung und kann selbst kleineren Bedrohungen standhalten.</t>
		 <t id="55533">Aufgrund der Nachfrage nach immer größeren Transport- und Abbaukapazitäten entwickelten die Split die Astral, ein modulares und sehr vielseitiges Schiffsdesign. Je nach Einsatzzweck kann es als großes Transport- oder Bergbauschiff konstruiert werden. Das Gasbergbauschiff Astral ist mit einem extrem effizienten Erntemodul ausgestattet und kann selbst kleineren Bedrohungen standhalten.</t>
		 <t id="55534">Aufgrund der Nachfrage nach immer größeren Transport- und Abbaukapazitäten entwickelten die Split die Astral, ein modulares und sehr vielseitiges Schiffsdesign. Je nach Einsatzzweck kann es als großes Transport- oder Bergbauschiff konstruiert werden. Die Astral Large Transport bietet die größten Transportkapazitäten aller Split-Schiffe.</t>	
		 <t id="55535">Die Braveheart ist ein schwerer Raketenzerstörer der antigonischen Flotte. Zusätzlich zu zahlreichen Raketentürmen, kann sie mit diversen schweren Geschützen und Waffen ausgerüstet werden. Sie ist relativ schnell und eignet sich hervorragend als Eskorte für träge Schlachtschiffe oder Träger.</t>	
		 <t id="55536">Bei dem Polaris-Gas-Abbauschiff handelt es sich um eine kleinere Variante der Rahanas, welche als modulares Schiff entworfen wurde. Gegenüber herkömmlichen Gas-Abbauschiffen hat sie eine gesteigerte Abbaurate, muss dafür aber etwas an Frachtraum einbüßen. Sie ist für ein Abbauschiff ordentlich bewaffnet und kann für sich alleine operieren. </t>		 
		 <t id="55537">Die Rahanas wurde als modulares Schiff konzipiert, was sie für diverse Einsätze eignet. Diese Variante ist als großes Gas-Abbauschiff entworfen. Sie hat gegenüber ihrer kleinen Schwester, der Polaris, die doppelte Menge an Frachtraum, ist dafür jedoch langsamer. Ihre Abbaurate ist gegenüber herkömmlichen Gas-Abbauschiffen leicht gesteigert. </t>		 
		 <t id="55538">Bei dem Polaris Frachter handelt es sich um eine kleinere Variante der Rahanas, welche als modulares Schiff entworfen wurde. Sie ist relativ schnell und hat eine ordentliche Bewaffnung, was sie für Einsätze in unsichere Sektoren eignet.</t>		 
		 <t id="55539">Die Rahanas wurde als modulares Schiff konzipiert, was sie für diverse Einsätze eignet. Diese Variante ist als großer Frachter entworfen. Ein sehr großer Frachtraum und akzeptable Geschwindigkeit machen diesen Frachter zu einer guten Investition. </t>		 
		 <t id="55540">Die vom terranische Protektorat in Auftrag gegebenen Produktion der Dreadnought ist ein Meilenstein in der Entwiklung von Kampfschiffen der Terraner. Sie ist ein gewaltiges Trägerschiff, konzipiert um jegliche Bedrohung zu zerstören. Sie verfügt über zalhreiche schwere Geschütze, eine exzellente Panzerung und Schilde. Ihre einzige Schwachstelle ist ihre Trägheit und Geschwindigkeit. Wo immer die Dreadnought auftaucht verbreitet Sie Angst und Schrecken. Allerdings macht die neue Nividiumtechnologie dieses Schiff sehr Teuer.</t>	 
		 <t id="55541">Khaak Queen Es ist wenig über dieses Schiff bekannt, da es bislang nur sehr selten gesichtet wurde. Berichten von Piloten über dieses Schiff wollte man anfangs nicht so recht glauben. Bis zu dem Tag als diese einzige Schiff ein ganzes Sonnenkraftwerk vernichtet hatte. </t>		 
		 <t id="55542">Die Arrakis ist ein schwerer Zerstörer mit immenser frontaler Feuerkraft. Er verfügt über ausgezeichnete Panzerung und Bewaffnung. Lediglich seine Trägheit machen ihn für einen Zerstörer nur bedingt einsetzbar, wenn es um die Jagdt feindlicher Schiffe geht. Die Arrakis operiert daher vorwiegend mit schnellen Abfangjägern, die die Ziele so lange binden, bis der Zerstörer eintrifft und sie ausschalten kann.</t>
		 <t id="55543">Bergbauschiffe der Harvester-Klasse können weit entfernt von der Heimat operieren. Sie können große Mengen an Flüssiggas unter hohem Druck transportieren. Typischerweise sind sie für Bergbauschiffe gut verteidigt.</t>
		 <t id="55544">Bergbauschiffe der Harvester-Klasse können weit entfernt von der Heimat operieren. Sie können große Mengen an Ressourcen transportieren und sind in der Regel gut verteidigt.</t>		 
		 <t id="55545">Die Starlifter ist ein Frachter mit sehr großer Frachtkapazitäten. Sie ist nicht besonders schnell, verfügt aber über eine ordentliche Bewaffnung für ein Transportschiff.</t>		 
		 <t id="55546">Die Teldadi Ragnarokh ist ein schwerer Zerstörer der Teladi Verteidigungs Streitkräfte. Sie wurde so entworfen, dass sie eine gute Balance zwischen Feuerkraft, Panzerung und Maneuvrierbarkeit hat. Berichte aus diversen Militäreinsätzen sprechen für sich.</t>
		 <t id="55547">Die Paranidische Sternenflotte war auf der Suche nach einem Schlachtschiff mit außergewöhnlicher Bewaffnung um stark befestigte Anlagen in kürzester Zeit zerstören zu können. Nach jahrelanger Entwicklung wurde die Terror erschaffen. Als reines Angriffssschiff verfügt sie über diverse frontal ausgerichtete Waffen und Türme. Frontal sollte man die Terror besser nicht begegnen.</t>		 
		 <t id="55548">Die Mirage ist ein vorzügliches Abbauschiff. Ihre drei großen Triebwerke ermöglichen eine hohe Geschwindigkeit, trotz des großen Laderaums. Aufgrund der immer öfter auftauchenden Khaak und Xenon-Angriffe wurde das Schiff mit weiteren Verteidigungstürmen und Schilden ausgestattet, was es ihr ermöglicht, auch in bedrohlichen Gebieten ihren Dienst zu verrichten. Aus kostengründen wurde bei diesen Schiff auf den einsatz von Nevidiumplatten verzichtet. </t>			 
		 <t id="55549">Die Mirage ist ein vorzügliches Abbauschiff. Ihre drei großen Triebwerke ermöglichen eine hohe Geschwindigkeit, trotz des großen Laderaums. Aufgrund der immer öfter auftauchenden Khaak und Xenon-Angriffe wurde das Schiff mit weiteren Verteidigungstürmen und Schilden ausgestattet, was es ihr ermöglicht, auch in bedrohlichen Gebieten ihren Dienst zu verrichten. Aus kostengründen wurde bei diesen Schiff auf den einsatz von Nevidiumplatten verzichtet. </t>	
		 <t id="55550">Die Aurora ist ein großes Transportschiff im Dienste der Paraniden. Es ist für seine Klasse recht schnell und wendig, verfügt jedoch nur über mäßige Bewaffnung und Transportkapazitäten.</t>		 
		 <t id="55551">Ausgestattet mit einem zusätzlichen Frachtmodul verfügt die Calypso über ein Drittel mehr Frachtraum als die Aurora. Aufgrund der geringeren Manövrierfähigkeit und Geschwindigkeit und damit Anfälligkeit für Piratenangriffe wurden zusätzliche Geschütztürme eingebaut.</t>
		 <t id="55552">Die Scaldis E ist ein neuer Prototyp eines Trägers, der von der Republik Antigone entwickelt wurde. Der Konstruktionsschwerpunkt dieses neuen Trägers liegt auf der erhöhten Kapazität für schnelle Starts und Landungen einer großen Anzahl von S-Klasse-Jägern. Zum Schutz der etwas schwächeren Rumpfpanzerung sind am Schiff zusätzliche Waffentürme und Schildgeneratoren angebracht. Die aktuelle E Version der Scaldis wurde nach ausgiebigen Tests nun für den Einsatz zur Massenproduktion freigegeben.</t>
	 </page>
	</add>
</diff>