<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- alexalsp -->
 <diff>
  <add sel="/language">
	<page id="87100" title="Short Ship Names" descr="Ship Names" voice="no">
		 <t id="55501">Балор</t>			 
		 <t id="55502">Центурион</t>			 
		 <t id="55503">Таранис</t>			 
		 <t id="55504">Араун</t>			 
		 <t id="55505">Суцелл</t>			 
		 <t id="55506">Бритва</t>			 
		 <t id="55507">Титурель</t>			 
		 <t id="55508">Скальд</t>			 
		 <t id="55509">Сцила</t>			 
		 <t id="55510">Боан \(Газ\)</t>			 
		 <t id="55511">Горизонт событий \(Газ\)</t>		 
		 <t id="55512">Сулако \(Минералы\)</t>		 
		 <t id="55513">Федхельм \(Минералы\)</t>		 
		 <t id="55514">Хермод \(Газ\)</t>		 
		 <t id="55515">Танатос</t>		 
		 <t id="55516">Экскалибур</t>		 
		 <t id="55517">Мститель МК1</t>		 
		 <t id="55518">Клендату</t>		 
		 <t id="55519">Эребос</t>		 
		 <t id="55520">Мститель МК2</t>		 
		 <t id="55521">Молот</t>		 
		 <t id="55522">Кракен</t>		 
		 <t id="55523">Комета</t>		 
		 <t id="55524">Миллениум</t>		 
		 <t id="55525">Палач</t>		 
		 <t id="55526">Мерлин</t>		 
		 <t id="55527">Звездочёт</t>		 
		 <t id="55528">Санахар</t>		 
		 <t id="55529">Лирания</t>		 
		 <t id="55530">Ураган</t>		 
		 <t id="55531">Q</t>		 
		 <t id="55532">Астрал \(Минералы\)</t>		 
		 <t id="55533">Астрал \(Газ\)</t>		 
		 <t id="55534">Астрал</t>		 
		 <t id="55535">Храброе сердце</t>		 
		 <t id="55536">Полярная звезда \(Газ\)</t>		 
		 <t id="55537">Раханас \(Газ\)</t>		 
		 <t id="55538">Полярная звезда</t>		 
		 <t id="55539">Раханас</t>		 
		 <t id="55540">Дредноут</t>		 
		 <t id="55541">Королева</t>		 
		 <t id="55542">Аракис</t>		 
		 <t id="55543">Жнец \(Газ\)</t>		 
		 <t id="55544">Жнец \(Минералы\)</t>		 
		 <t id="55545">Лофтер</t>		 
		 <t id="55546">Рагнарёк</t>		 
		 <t id="55547">Террор</t>		 
		 <t id="55548">Мираж \(Газ\)</t>		 
		 <t id="55549">Мираж \(Минералы\)</t>		
		 <t id="55550">Аврора</t>		 
		 <t id="55551">Калипса</t>		 
	</page>
	 <page id="87101" title="Ship Descriptions" descr="Ship Descriptions" voice="no">
		 <t id="55501">Аргонский эсминец "Балор" был создан для обеспечения поддержки более медленных кораблей в борьбе с истребителями и бомбардировщиками. Он оснащен большим количеством лазеров среднего размера.</t>
		 <t id="55502">Центурион - первый корабль с очень легкими и прочными бронированными пластинами, изготовленными из нивидиума. При наличии всего лишь одного двигателя этот эсминец чрезвычайно быстр и не следует недооценивать его на поле боя.</t>
		 <t id="55503">Таранис сконструирован в виде линкора для борьбы с маломерными кораблями и оснащен большим количеством турелей М-класса. </t>
		 <t id="55504">Араун не только обладает большой огневой мощью и броней в аргонском флоте, но и является крупнейшим авианосцем, способным снабжать и запускать несколько крыльев истребителей. Этого чудовища опасаются все враги на поле боя.</t>
		 <t id="55505">Суцел - это второй корабль созданный с новой легкой и прочной броней, усиленной никелевым покрытием. Этот линкор обладает огромной огневой мощью и приводит в ужас своих противников.</t>
		 <t id="55506">О линкоре "Красный Рыцарь" известно не так уж много. Разработан для тайных операций Сплитской империи, его превосходное вооружение представляет реальную угрозу для любого флота. </t>
		 <t id="55507">Титурель разработан для доставки важных товаров на станции в опасных районах. Благодаря прочному корпусу и хорошей огневой мощи он часто используется аргонским флотом в жизненно важных районах галактики. </t>
		 <t id="55508">Скальд - это небольшой транспорт оснащенный множеством турелей для защиты от любой угрозы. Его часто используют в качестве поддержки для прорыва вражеских соединений по флангу. </t>
		 <t id="55509">Сцилла - маленький, но быстрый линкор с большой огневой мощью. Благодаря своей маневренности, скорости и огневой мощи это чудовище является отличным охотником за небольшими или медленными кораблями.</t>
		 <t id="55510">Боанн Мегалайнер - огромный сборщик газа. Он предназначен для сбора газа вдали от дома и способен оставаться в космосе в течение многих месяцев.</t>
		 <t id="55511">Горизонт событий - это огромный комбайн по добыче газа. Его миссия состоит в сборе газа и жидкостей в далеких уголках галактики. </t>
		 <t id="55512">Сулако Интерстеллар - это добывающий корабль  обладающий огромными мощностями для добычи твердых полезных ископаемых. Сулако часто можно увидеть вдали от дома. </t>
		 <t id="55513">Федхельм  - может вести добычу даже в опасных астероидных полях где могут обитать пираты.  </t>
		 <t id="55514">Хермод -  был спроектирован как беспилотный катер для добычи газа. Хотя его собственные мощности по добыче газа не очень высоки, он может нести больше дронов, чем большинство сопоставимых по размеру кораблей. Кроме того из за бронированного корпуса может работать даже в пиратских секторах. </t>
		 <t id="55515">Танатос класса Броненосец - линкор среднего класса, вооруженный большим количеством турелей и усиленный толстыми бронелистами. </t>
		 <t id="55516">Экскалибур - это большой эсминец, вооруженный тремя большими турелями. </t>		 
		 <t id="55517">Пограничный патрульный корабль "Мститель МК1" был разработан для охраны границы аргонской федерации. Благодаря своим небольшим размерам для линкора он достаточно быстр и маневренен. </t>
		 <t id="55518">Паранидский флот опирается на модернизированную версию Центуриона и Клендату. Корабль оснащен двумя дополнительными отсеками для боеприпасов и тремя дополнительными слотами для средних турелей. Из-за своей громоздкости он медленнее своего оригинала, но по прежнему входит в число быстрых эсминцев. </t>
		 <t id="55519">Эребос стал прямым ответом на супер-авианосец Араун. После нескольких лет развития Священный Орден Паранидов удивил аргон и телади, построив первый Эребос. Дополнительные места для кораблей М класса и большая маневренность, а также сравнимая огневая мощь с Арауном, делают этот супер-авианосец опасным противником на поле боя, даже несмотря на то, что он обладает чуть меньшей броней.</t>
		 <t id="55520">Мститель MK2 является прямым преемником линкора Мститель MK1. Наличие дополнительных турелей и доков делает MK2 сильнее, но в то же время менее маневренным, чем MK1. Из-за своей медлительности и маневренности мститель MK2 в основном используется для штурмовых операций. </t>
		 <t id="55521">Паранический Молот - это быстрый и маневренный эсминец с хорошей огневой мощью и имеет только три слота для генераторов щитов. Эсминец часто используется в целях быстрого реагирования до прихода крупных кораблей. </t>
		 <t id="55522">Телодийский линкор "Кракен" - улучшенная версия линкора "Сцилла", обладающая большей огневой мощью и броней но с меньшей маневренностью и скоростью. </t>
		 <t id="55523">Благодаря своим 6 большим двигателям, Комета Телади является одним из самых быстрых и маневренных эсминцев. Она вооружена 3 большими турелями, 9 средними турелями и одним большим орудием. Ее основная цель - охота и уничтожение вражеских кораблей, заходящих в пространство Телади. Он также часто используется для охоты на пиратов, захватывающих торговцев или для сопровождения грузовых кораблей через опасные районы. </t>
		 <t id="55524">Миллениум - на сегодняшний день является крупнейшим и самым современным грузовым кораблем когда-либо созданным. Корабль предназначен для перевозки огромного количества груза на и с удаленных планет. Поэтому он оснащен тремя огромными грузовыми отсеками и шестью посадочными площадками. </t>
		 <t id="55525">Палач - класса Броненосец. Хорошо бронированный штурмовик. Корабль оборудован небольшим доком и двумя десантными платформами, что делает его уязвимым для маневренных истребителей. Они часто используются силами обороны "Телади" с эскортом истребителей и эсминцев, так что палачи могут сконцентрировать свою разрушительную огневую мощь на наиболее важных целях, будь то звездные базы или другие боевые корабли. </t>
		 <t id="55526">В связи с необходимостью создания быстрого эсминца Силы Космической Обороны " Антигона " усовершенствовали модель Экскалибура и оснастили её дополнительным двигателем, но уменьшили бронюи  щиты. В то время как Экскалибур получил немного больше туррелей M и L размера, Мерлин оборудован двумя передними орудиями.</t>	 
		 <t id="55527">Звездочет Священного Ордена Паранидов - универсальный эсминец, предназначенный для поддержки и защиты больших кораблей. </t>
		 <t id="55528">Санахар - крупнейший грузовой корабль Республики Антигона, который был сконструирован как дешевый гигантский транспортный корабль. Три основных хранилища могут вмещать огромное количество грузов, но его двигатели недостаточно мощны для такого гигантского корабля. Огромный транспортный корабль предназначен только для доставки грузов в безопасные сектора, а для поставок в опасные районы ему требуется хорошее сопровождение.</t>		 
		 <t id="55529">Чтобы удовлетворить постоянно растущий спрос на товары во внешних регионах Паранической империи, Межгалактическая торговая палата разработала свой первый мега-транспортер " Лирания ". </t>
		 <t id="55530">Как и большинство военных кораблей Сплитов, Ураган быстр и смертоносен. Сплиты разработал его для противостояния врагу, оттягивая бой до прихода подкрепления.</t>
		 <t id="55532">В связи с возросшими потребностями в добывающих кораблях, Сплиты разработали Астрал с модульной конструкцией. В зависимости от потребностей, может быть поставлен либо транспортный корабль либо шахтёр. </t>
		 <t id="55533">В связи с возросшими потребностями в добывающих кораблях, Сплиты разработали Астрал с модульной конструкцией. В зависимости от потребностей, может быть поставлен либо транспортный корабль либо для добычи газа. </t>
		 <t id="55534">В связи с возросшими потребностями в добывающих кораблях, Сплиты разработали Астрал с модульной конструкцией. В зависимости от потребностей, может быть поставлен либо транспортный корабль либо для добычи газа. Астрал Большой Транспорт обеспечивает крупнейшие объемы перевозок из всех Сплитских кораблей.</t>
		 <t id="55535">Храброе Сердце - тяжелый ракетный эсминец Аргонского флота. В дополнение к многочисленным ракетным установкам, он может быть оснащен различными тяжелыми турелями и вооружением. Он достаточно быстр и превосходно справляется с сопровождением медленных линкоров или авианосцев.</t>
		 <t id="55536">Полярис - это уменьшенная версия корабля "Раханас" с модульной конструкцией. По сравнению с обычными кораблями, добывающими газ, он имеет более высокую скорость добычи. Он хорошо вооружен и может работать в одиночку.</t>
		 <t id="55537">Раханас разработан в виде модульного корабля, что делает его пригодным для выполнения различных миссий. Этот вариант спроектирован в качестве крупного корабля для добычи газа. Он имеет в два раза больше грузовой отсек, чем его младшая сестра, Полярная звезда, но медленнее. По сравнению с обычными кораблями, добывающими газ, его скорость добычи несколько выше. </t>
		 <t id="55538">Грузовой корабль "Полярис" является уменьшенной версией "Раханас", разработанный в виде модульного корабля. Он относительно быстр и имеет приличное вооружение, что делает его пригодным для работы в небезопасных секторах.</t>
		 <t id="55539">Раханас был разработан на основе модульного принципа, что делает его пригодным для выполнения разнообразных миссий. Этот вариант спроектирован в виде крупнотоннажного транспортного корабля. Очень большой грузовой трюм и приемлемая скорость. </t>
		 <t id="55540">Дредноут - это массивный линкор, предназначенный для уничтожения любой угрозы. Он оснащен большим количеством тяжелого вооружения, отличной броней и щитами. Его единственная слабость - инерция и скорость. Где бы ни появлялся Дредноут, он несет страх и ужас.</t>
		 <t id="55541">Эсминец Хааков</t>
		 <t id="55542">Аракис - тяжелый эсминец с отличной броней и огневой мощью. </t>
		 <t id="55543">Шахтер класса Харвестер может работать вдали от дома. Они могут перевозить огромное количество сжиженного газа под высоким давлением и как правило хорошо защищены.</t>
		 <t id="55544">Шахтер класса Харвестер может работать вдали от дома. Они могут перевозить огромное количество ресурсов и как правило хорошо защищены.</t>
		 <t id="55545">Лофтер - грузовой корабль, обладающий огромной грузоподъёмностью. Он не особенно быстр, но имеет приличное вооружение как для транспортного корабля.</t>
		 <t id="55546">Рагнарёк- тяжелый эсминец, разработанный силами обороны Телади. Хорошо вооружен, защищен и обладает хорошей маневренностью. Сообщения о различных военных операциях говорят сами за себя. </t>
		 <t id="55547">Паранидный Флот искал линкор с исключительным вооружением, способный в кратчайшие сроки уничтожить сильно укрепленные сооружения. После многих лет разработки был создан "Террор". </t>
		 <t id="55548">Мираж - отличный добывающий корабль. Его три больших двигателя позволяют развивать высокую скорость, несмотря на большую грузоподъемность. Из за атак Хааков и Ксенонов, корабль был оснащён дополнительными турелями, что позволяет ему выполнять свои обязанности даже в опасных зонах. </t>
		 <t id="55549">Мираж - отличный добывающий корабль. Его три больших двигателя позволяют развивать высокую скорость, несмотря на большую грузоподъемность. Из за атак Хааков и Ксенонов, корабль был оснащён дополнительными турелями, что позволяет ему выполнять свои обязанности даже в опасных зонах. </t>	
		 <t id="55550">Аврора - крупный транспортный корабль, находящийся на службе у паранидов. Для своего класса он довольно быстрый и маневренный, но имеет лишь умеренное вооружение и транспортные возможности.</t>		 
		 <t id="55551">Оснащенный дополнительным грузовым модулем, "Калипса" имеет на треть больше грузового пространства, чем "Аврора". Из-за его меньшей маневренности и скорости и, следовательно, уязвимости для пиратских атак, были установлены дополнительные турельные отсеки. </t>		 
		 <t id="55552"> </t>		 
	 </page> 
	 <page id="87102" title="Variations" descr="Variations" voice="no">
		 <t id="101">Лайнбрейкер</t>
		 <t id="201">Страж</t>
		 <t id="301">Альфа-Лайн</t>
		 <t id="401">Первая гвардия</t>
		 <t id="501">Эскорт</t>
		 <t id="601">Боевой транспорт</t>
		 <t id="701">Лайнбрейкер</t>
		 <t id="801">Защитник</t>
		 <t id="901">Мегалайнер</t>
		 <t id="1001">Глубокий космос</t>
		 <t id="1002">Служба безопасности</t>
		 <t id="1101">Интерстеллар</t>
		 <t id="1102">Материнский корабль</t>
		 <t id="1201">Пограничный патруль</t>
		 <t id="1301">Звездный Флот</t>
		 <t id="1401">Защитник</t>
		 <t id="1501">Мегатранс</t>
		 <t id="1601">Звездная сила</t>
		 <t id="1701">Гигантский</t>
		 <t id="1801">Супер</t>
	</page> 
	 <page id="87103" title="Name" descr="Name and Variant" voice="no">
		 <t id="55501">Балор {20221,4001}</t>			 
		 <t id="55502">Акула {20221,4001}</t>			 
		 <t id="55503">Таранис {20221,5031}</t>			 
		 <t id="55504">Араун {20221,5001}</t>			 
		 <t id="55505">Суцел {20221,5031}</t>			 
		 <t id="55506">Красный Рыцарь {20221,5031}</t>			 
		 <t id="55507">Титурель {20221,3031}</t>	
		 <t id="55508">Скальд {20221,5001}</t>	
		 <t id="55509">Сцила {20221,5031}</t>	
		 <t id="55510">Боан \(Газ\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55511">Горизонт событий \(Газ\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55512">Сулако \(Минералы\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55513">Федельм \(Минералы\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55514">Хермод \(Газ\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55515">Танатос {20221,5031}</t>	
		 <t id="55516">Экскалибур {20221,4001}</t>	
		 <t id="55517">Мститель MK1 {20221,5031}</t>	
		 <t id="55518">Клендату {20221,4001}</t>	
		 <t id="55519">Эребос {20221,5001}</t>	
		 <t id="55520">Мститель MK2 {20221,5031}</t>	
		 <t id="55521">Молот {20221,4001}</t>	
		 <t id="55522">Кракен {20221,5031}</t>	
		 <t id="55523">Комета {20221,4001}</t>	
		 <t id="55524">Милениум {20221,3031}</t>	
		 <t id="55525">Палач {20221,5031}</t>	
		 <t id="55526">Мерлин {20221,4001}</t>	
		 <t id="55527">Звездочёт {20221,4001}</t>	
		 <t id="55528">Санахар {20221,3031}</t>	
		 <t id="55529">Лирания {20221,3031}</t>	
		 <t id="55530">Ураган {20221,4001}</t>	
		 <t id="55532">Астрал \(Минералы\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55533">Астрал \(Газ\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55534">Астрал {20221,3031}</t>	
		 <t id="55535">Храброе сердце {20221,4001}</t>	
		 <t id="55536">Полярная звезда \(Газ\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55537">Раханас \(Газ\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55538">Полярная звезда {20221,3031}</t>	
		 <t id="55539">Раханас {20221,3031}</t>	
		 <t id="55540">Дредноут {20221,5031}</t>	
		 <t id="55541">Королева {20221,4001}</t>	
		 <t id="55542">Аракис {20221,4001}</t>	
		 <t id="55543">Жнец \(Газ\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55544">Жнец \(Минералы\) {20221,3041}</t>	
		 <t id="55545">Лофтер {20221,3031}</t>	
		 <t id="55546">Рагнарёк {20221,4001}</t>	
		 <t id="55547">Террор {20221,5031}</t>	
		 <t id="55548">Мираж \(Газ\) {20221,3041}</t>		 
		 <t id="55549">Мираж \(Минералы\) {20221,3041}</t>		
		 <t id="55550">Аврора {20221,3031}</t>			 
		 <t id="55551">Калипса {20221,3031}</t>	
	 </page> 
	 <page id="88001" title="Jobs" descr="Names and descriptions of ship jobs" voice="yes">
		<t id="00001">Патрульный линкор</t>	
	 </page> 
	 	 <page id="88002" title="Licences" descr="Licences" voice="no">
			<t id="00001">Лицензия на огромный корабль</t>	
			<t id="00002">Лицензия на Эсминец</t>	
	 </page> 
	 <page id="21221" title="Ship classes" descr="classes" voice="yes">
			 <t id="3501">t</t>			 
			 <t id="3531">t</t>			 
			 <t id="3541">t</t>			 
			 <t id="4501">t</t>			 
			 <t id="5501">t</t>			 
			 <t id="5511">t</t>			 
			 <t id="5531">t</t>		
	 </page> 
	</add>
	<add sel="/language/page[@id='20221']">
			 <t id="3501">t</t>			 
			 <t id="3531">t</t>			 
			 <t id="3541">t</t>			 
			 <t id="4501">t</t>			 
			 <t id="5501">t</t>			 
			 <t id="5511">t</t>			 
			 <t id="5531">t</t>	
	</add>
</diff>