<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<diff>
	<add sel="/language">
<page id="2025071304" title="ccunsc" descr="ccunsc mod" voice="no">
<t id="1">UNSC Барон</t>
<t id="2">У фрегатов класса Барон самый большой ангар среди всех фрегатов UNSC. Он часто используется для перевозки наземных войск на планеты-мишени и обратно, а также способен оказывать наземную огневую поддержку. Хотя класс Барон не всегда был ключевым игроком в битвах с Ковенантами, его роль во многих крупных сражениях остается неоценимой. Давнее присутствие класса Барон в военных организациях людей свидетельствует о его важности, и по сей день ветераны военно-морского флота и рядовой состав по-прежнему отдают ему предпочтение.</t>
<t id="3">Двигатель ядерного синтезаe</t>
<t id="4">UNSC Барон Engine Information</t>
<t id="5">Щит UNSC Барон</t>
<t id="6">Информация о щите UNSC Барон</t>
<t id="7">МаркII 83B6R3 Пушка с магнитным ускорителем</t>
<t id="8">Используется на легких фрегатах Барон, включая "UNSC Вперед к рассвету".</t>
<t id="9">Тяжелая пушка UNSC Барон</t>
<t id="10">Информация о тяжелой пушке UNSC Барон</t>
<t id="11">М870 Бастион 50мм Орудие точечной защиты</t>
<t id="12">Это оружие точечной защиты используется для противодействия угрозам со стороны приближающихся истребителей, десантных катеров и плазменных торпед. Кроме того, на основе анализа угрозы текущей цели оно может переключаться между стрельбой 50-мм бронебойными или 50-мм осколочными снарядами ближнего действия для достижения максимальной эффективности. Как правило, это спаренное или четырехместное орудие, оснащенное сканером наведения, которое может функционировать в качестве турели. Благодаря тому, что оно установлено на различных военных кораблях, зенитное орудие типа M870 "Бастион" стало относительно распространенным оборудованием на флоте UNSC.</t>
<t id="13">Точечная защита 2 UNSC Барон</t>
<t id="14">Информация о точечной защите 2 UNSC Барон</t>
<t id="15">M58 Ракетный модуль "Лучник"</t>
<t id="16">Информация о ракетная установке 1 UNSC Барон</t>
<t id="17">Ракетная установка 2 UNSC Барон</t>
<t id="18">M4093 Гиперион, пусковой модуль с ядерной боеголовкой</t>
<t id="19">Ракетная установка 3 UNSC Барон</t>
<t id="20">Информация о ракетная установке 3 UNSC Барон</t>
<t id="21">Ракетная установка 4 UNSC Барон</t>
<t id="22">Информация о ракетная установке 4 UNSC Барон</t>
<t id="23">Ракетная установка 5 UNSC Барон</t>
<t id="24">Информация о ракетная установке 5 UNSC Барон</t>
<t id="25">Ракета 1 UNSC Барон</t>
<t id="26">Информация о ракете 1 UNSC Барон</t>
<t id="27">Ракета 2 UNSC Барон</t>
<t id="28">Информация о ракете 2 UNSC Барон</t>
<t id="29">Ракета 3 UNSC Барон</t>
<t id="30">Информация о ракете 3 UNSC Барон</t>
<t id="31">Ракета 4 UNSC Барон</t>
<t id="32">Информация о ракете 4 UNSC Барон</t>
<t id="33">Ракета 5 UNSC Барон</t>
<t id="34">Информация о ракете 5 UNSC Барон</t>
</page>
	</add>
</diff>