<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--  translated into russian by Alex5Not   -->
<diff>
	<add sel="/language">
		<page id="993512" title="ship_argon_xl_battleship_ziz" descr="ship_argon_xl_battleship_ziz" voice="yes">
			<t id="1">ЗИЗ</t>
			<t id="2">(ЗИЗ) {993512,4}</t>
			<t id="3"> В конце Земного конфликта Федеральный флот Аргона, который был глубоко убежден в том, что эсминцы класса Титан отстали от времени, публично объявил тендер на поставку новых кораблей. В командовании Федерального флота существовало два противоположных мнения относительно конкретных требований к характеристикам новых кораблей. Одна фракция считала, что главными недостатками класса Титан были дороговизна и сложность в обслуживании, и что новые военные корабли должны быть улучшены за счет простоты производства и низкой стоимости, в то время как другая фракция считала, что для противостояния мощному флоту терран необходимо производить более совершенные корабли. Первый взгляд привел к созданию класса Behemoth, но второй план чреват трудностями. Проект нового корабля, получивший название Проект Лира, завершил свое предварительное проектирование в JSDD и с трудом обнаружил, что необходимо достичь требуемых технических характеристик, которые намного превышали то, что федеральное правительство могло предоставить в то время, что привело к медленному прогрессу, а последующее нападение на штаб-квартиру JSDD привело к стагнации проекта и, в конечном счете, привело к замедлению его реализации. прекращено из-за потери связи со штаб-квартирой JSDD после инцидента с закрытием ворот. После восстановления прыжковых врат Федеральный флот обнаружил, что эсминец класса "Бегемот", который они могут создать, является старинным кораблем эпохи терранского конфликта. Последующая гражданская война паранидов и битва с Ксеноном также выявили большое количество недостатков Бегемота. Случайно, при очистке устаревших данных, Федеральный центр обработки данных обнаружил предварительные проектные данные и разрозненные данные о компонентах, которые были сохранены много лет назад. После проведенного анализа Департамент технического обслуживания Федерального военно-морского флота был приятно удивлен, обнаружив, что казавшийся в то время невозможным военный корабль не только очень подходил для нужд текущего и ближайшего будущего, но и что технологические трудности были преодолены с развитием технологий. После нескольких месяцев технологических прорывов высшее руководство Военно-морского флота одобрило строительство военного корабля этого типа.\n\n\ Еще до отключения звездных врат в рамках проекта Лира была завершена разработка базовой конфигурации и некоторых подсистем. Остальные технические детали были утеряны с отсоединением от сети Jefferson Company. Класс ЗИЗ, сохданный по уцелевшим планам проекта Лира, стал результатом существенной модернизации после того, как был передан филиалу Jefferson в столице Аргона. </t>
			<t id="4">ЗИЗ</t>
			<t id="5">Гаруда</t>
			<t id="6">(Гаруда){993512,8}</t>
			<t id="7">Целью команды разработчиков класса ЗИЗ было исследовать возможности этого корабля. В некотором смысле, появление этого военного корабля стало ответом на вопрос некоторых критиков о том, сможет ли класс ЗИЗ противостоять Асгарду. В отличие от класса ЗИЗ, весь корпус этого военного корабля был заменен дорогостоящими встроенными корпусами нейтронных трубок, которые обладают чрезвычайно высокой устойчивостью к прямому попаданию высокоэнергетического оружия. Однако ужасающе высокая цена этого военного корабля отпугивает даже аргонский флот.Был создан только один прототип корабля. После тщательного рассмотрения федеральное руководство решило подарить этот боевой корабль легендарному герою, который внес значительный вклад в федеральную историю и добился выдающихся успехов в битве с Ксеноном.</t>
			<t id="8">Гаруда</t>
		</page>
		<page id="993513" title="wapon_arg_ziz_jet" descr="wapon_arg_ziz_jet" voice="yes">
			<t id="1">Струйный Плазменный Проектор</t>
			<t id="2">(Струйный Плазменный Проектор) {993513,4}</t>
			<t id="3"> Нагревая низкокачественный объект до невероятной температуры и проецируя на него сильное магнитное поле, плазма обволакивает снаряд и выделяет большое количество энергии при контакте с объектом. Таков принцип работы базовой плазменной пушки. Однако по мере увеличения дальности полета снаряд будет постепенно поглощаться окутывающей его плазмой, а магнитное поле, окружающее снаряд, постепенно ослабевает, в конечном счете рассеиваясь вместе с плазмой. Однако, если разогнать высокотемпературную плазму до очень высокой скорости и направить ее в виде струи, точность и скорость плазменной проекции могут быть значительно улучшены. На основе этой теории был разработан направленный плазменный проектор. На самом деле технический принцип этого оружия несложен, и главная трудность использования плазменной струи заключается в том, что турбулентность, создаваемая плазмой в процессе ускорения циркуляции, выходит за рамки ограничений, генерирование чрезвычайно сильного ионизирующего излучения и чрезвычайно высокие температуры могут оказать разрушительное воздействие на окружающую среду. системы вооружения. Плазма теряет свою сдерживающую способность перед запуском и ударяется о стенки кабины, что в конечном итоге приводит к несчастным случаям. Jefferson и Argonia Materials Research уже давно разработали конструкцию, называемую каркасом нейтронной трубки, но филиал Jefferson, который потерял свою штаб-квартиру, только недавно внедрил ее в производство. Решетка, встроенная в броню, значительно повышает эффективность теплообмена материала и равномерно распределяется по всем решетчатым конструкциям. Размещение его на внутренней стенке плазменного ускорителя позволяет эффективно поглощать турбулентность плазмы, проектор направленного плазменного потока может выдерживать стрельбу с большей мощностью, но, к сожалению, этот дорогостоящий материал трудно производить в больших масштабах, поэтому его нельзя использовать в качестве бронеплиты. Ионизирующее излучение, генерируемое плазменными струями большей мощности, по-прежнему смертельно опасно. Поэтому при разработке оружия класса ЗИЗ были изменены первоначальная компоновка и конструкция оружия. Теперь этот тип оружия размещен в отдельном беспилотном модуле, работающем от внешнего источника питания, а работы по техническому обслуживанию переданы опытным специалистам по техническому обслуживанию с дистанционным управлением. В настоящее время только в классе ЗИЗ созданы достаточные условия для безопасного использования этого мощного оружия.</t>
			<t id="4">Струйный Плазменный Проектор</t>
			<t id="5">Магнум ЗИЗ</t>
			<t id="6">(Магнум ЗИЗ){993513,8}</t>
			<t id="7">Специальное оружие с гораздо меньшей огневой мощью, чем у обычной версии основного орудия Бегемота. В связи с тем, что большая часть выходной мощности оружия ЗИЗ приходится на реактивную систему залпового огня, мощность основного орудия строго ограничена. Что касается того, почему на полностью вооруженном ЗИЗ необходимо установить эти два незначительных основных орудия, представители военно-морского флота, которые не хотят называть своих имен, рассказали, что из-за частого использования класса ЗИЗ в ожесточенных сражениях некоторые капитаны забывали контролировать боевую дистанцию из-за чрезмерной вовлеченности в бой. Департамент материально-технического обеспечения флота неоднократно жаловался на возросшую нагрузку и затраты на устранение излишних повреждений кораблей класса ЗИЗ. Руководству федеральным флотом пришлось усилить подготовку капитанов и установить два основных орудия, главным образом для того, чтобы напомнить капитанам о дистанции боя. Некоторые СМИ задавали вопросы по этому поводу, но представитель военно-морского флота проигнорировал все подобные вопросы..</t>
			<t id="8">Магнум ЗИЗ</t>
		</page>
	</add>	
</diff>