<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>

<!-- Перевел на русский язык Alex5Not   -->

<language id="7">
<page id="22121" title="FAS" descr="FAS mod" voice="no">
 <t id="19">FAS тяжелый крейсер</t>
 <t id="20">Федеральный тяжелый крейсер FAS один из основных боевых кораблей флота Земной Федерации, оснащенный мощным вооружением, тяжелой бронёй и комплексной защитой. Используется в основных боях на передовой, командовании флотом и штурмах важных целей, выступая ключевым стратегическим инструментом в космических баталиях. Благодаря передовым системам его боевой потенциал значительно превосходит возможности лёгких крейсеров.</t>
 <t id="21">Субсветовой двигатель федерального тяжелого крейсера</t>
 <t id="34">Тяжёлый крейсер оснащён несколькими мощными субсветовыми двигателями. Несмотря на меньшую манёвренность по сравнению с лёгкими кораблями, они обеспечивают стабильную и продолжительную тягу для огромного корпуса, поддерживая длительные операции и дальние перелёты в космосе.</t>
 <t id="22">Дуальная энергетическая пушка федерального тяжелого крейсера</t>
 <t id="23">Дуальные энергетические пушки основное ударное вооружение тяжелого крейсера, смонтированные в критических точках корпуса. Они превосходят аналоги лёгких крейсеров по мощности, дальности и разрушительной силе, способны наносить критические повреждения крупным вражеским кораблям и укреплённым объектам.</t>
 <t id="24">Автоматическая турель MW-5050 'Двойная пятидесятика' федерального тяжелого крейсера</t>
 <t id="25">Тяжёлые крейсеры оборудуются множеством турелей MW-5050 «Двойная пятидесятика» в качестве ближней обороны. Расположенные по всему корпусу, они с высоким скорострелом и автоматической целеуказанием перехватывают приближающиеся вражеские летающие аппараты, ракеты и малые боевые единицы.</t>
 <t id="26">Генератор кинетического барьера федерального тяжелого крейсера</t>
 <t id="27">Генератор кинетического барьера тяжелого крейсера значительно мощнее, чем у лёгких кораблей. Созданный им энергетический щит выдерживает множественные удары тяжёлого вооружения, минимизируя повреждения корпуса и обеспечивая высокую выживаемость в интенсивных боях.</t>
</page>
</language>