<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--  translated into russian by Alex5Not   -->
<diff>
	<add sel="/language">
		<page id="654612" title="Terran capital ship alpha variant" descr="Terran capital ship alpha variants" voice="no">
			<t id="1">Осака Альфа</t>
			<t id="2">Осака Альфа находится на вооружении Верховного командования Земного протектората, используется там где Осака могла бы справиться с трудностями, но Син был бы избыточен, будь то с точки зрения огневой мощи или стоимости развертывания. Осака Альфа может похвастаться дополнительной тяжелой башней и 8 дополнительными средними башнями на носу эсминца. Дополнительное пространство в корпусе служит для хранения дополнительных боеприпасов, а усиленные переборки обеспечивают более надежную защиту, чем у более легкого 40-тонного варианта. Однако эти усовершенствования обошлись недешево, поскольку пространство, используемое для установки дополнительных турелей, привело к уменьшению размеров и без того спартанских, если не сказать совсем тесных помещений экипажа Осаки. Изменения в конструкции Осаки неизбежно привели к тому, что Альфа стала тяжелее, медленнее, менее маневренной и более дорогой, чем ее предшественница. Последний из этих недостатков приводит к тому, что Осака Альфа встречается почти так же редко, как и Син. </t>
			<t id="3">Токио Альфа</t>
			<t id="4">Токио Альфа выполняет роль быстрой (для авианосца) поддержки эскадрилий истребителей землян. Увеличенная дальность действия радара и скорость хода позволяют ему быстро доставлять грузы на корабли класса S, одновременно информируя флот и собственные подразделения о передвижениях противника в районе его операций. Удаление дока и склада класса M компенсируется дополнительным двигателем XL, который придает судну скорость. Дополнительная дальность действия радара была достигнута за счет перемещения кольцевой секции в основной корпус и перепрофилирования того, что ранее было обзорной башенкой, в сенсорные модули, которые затем были установлены сверху и снизу корабля. Башни класса М, которые служат системой обороны Токио, были перестроены, но оба варианта сохранили схожий охват башни. Альфа может наносить более слабый удар, чем стандартная Токио, но он наносит этот удар быстро и решительно.</t>	
			<t id="5">Хонсю Альфа</t>
			<t id="6">Вариант Альфа Земного корабля снабжения Хонсю, по сути, представляет собой ту же платформу, что и стандартный Хонсю, но с более сбалансированным распределением веса и меньшим расстоянием между кораблями. Это было достигнуто за счет удаления солнечного паруса и центрирования кольцевой секции. Более легкие Альфы все чаще используются Верховным командованием Земного протектората в качестве специальных носителей кораблей класса М, чаще всего в паре с Токио Альфа. Однако для выполнения этой роли подавляющая часть корпуса Хонсю служит складом, в результате чего вся конструкция становится уязвимой для эсминцев и более тяжелого вооружения. Следовательно, корабль должен быть хорошо защищен и находиться в безопасности, поскольку его собственные турели класса М смогут отразить только самые легкие вражеские атаки.</t>			
		</page>
	</add>
</diff>
