<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<diff>
	<add sel="/language">
		<page id="999910" title="X3Mercury" descr="X3Mercury" voice="yes">
			<t id="1">{20101,10701} {20111,5411}</t>
			<t id="2">({20101,10701} {20111,5411}) {999910,4}</t>
			<t id="3">Меркурий - новейшее дополнение к торговому флоту Аргон и достойный преемник Атлета. Судостроители Аргона, разработавшие это судно, были более чем горды, когда первый корабль сошел с конвейера на Аргон Прайм.</t>
			<t id="4">{20101,10701} {20111,5411}</t>
		</page>
	</add>	
	
	<add sel="/language">
		<page id="999908" title="X3 Demeter" descr="X3 Demeter" voice="yes">
			<t id="1">{20101,30501} {20111,5413}</t>
			<t id="2">({20101,30501} {20111,5413}) {999908,4}</t>
			<t id="3">Деметра используется уже несколько лет, заменив старую модель Ганимеда. Она улучшила все системы своего предшественника. Этот корабль был впервые введен в эксплуатацию только для флота Паранидов, но позже постепенно заменил Ганимеду из-за его скорости, чтобы вернуть экономику Паранидов к уровню Аргона и Бора.</t>
			<t id="4">{20101,30501} {20111,5413}</t>
		</page>
	</add>
	
	<add sel="/language">
		<page id="999907" title="X3 Vulture" descr="X3 Vulture" voice="yes">
			<t id="1">{20101,20501} {20111,5411}</t>
			<t id="2">({20101,20501} {20111,5411}) {999907,4}</t>
			<t id="3">Гриф - это торговое судно, широко используемое телади во всех космических секторах, и его всегда можно найти там, где можно получить наибольшую прибыль, независимо от того, в каком секторе оно находится. Также считается, что некоторые из этих транспортных средств были поставлены пиратам, которые действуют по всему сектору Телади, в обмен на неизвестные преференциальные торговые услуги.</t>
			<t id="4">{20101,20501} {20111,5411}</t>
		</page>
	</add>
	
	<add sel="/language">
		<page id="999919" title="Ostrich" descr="Ostrich" voice="yes">
			<t id="1">{20101,22901} </t>
			<t id="2">({20101,22901}) {999918,4}</t>
			<t id="3">Страус, всегда считавшийся надежным судном для широкой торговли, был переработан во время переворота в теладийском флоте, чтобы сбалансировать защиту не только жизненно важных систем, но и грузового отсека. Благодаря куполообразной конструкции он представлял собой меньшую цель для вражеских кораблей, а также значительно улучшал его маневренность. Естественно, усовершенствования, внесенные в процесс погрузки грузов и грузовой отсек Альбатроса, были внесены и в Страус, увеличив и без того внушительную грузоподъемность.</t>
			<t id="4">{20101,22901} {20111,1001}</t>
		</page>
	</add>		
	
</diff>