<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<diff>
	<add sel="/language">
		<page id="444750" title="Tyr" descr="Tyr" voice="yes">
			<t id="1">Тир</t>
			<t id="2">(Тир){20101,65301}</t>
			<t id="3">Эсминец класса "Тир" оперативной группы АИИ некогда был мобильной тяжелой орудийной платформой Земного флота, способной уничтожить целые ксенонские станции и крупные корабли благодаря своему уникальному вооружению. Снятый с эксплуатации вместе с несколькими кораблями ОКК и АОГ, его приемником стали эсминец Син и линкор класса "Асгард".\n\nНа фоне закрытия прыжковых врат и основания Земного Протектората, группа земных инженеров объединилась для обновления нескольких проектов ОКК/АОГ под современные требования. Одним из первых, кто подвергся модификации, стал "Тир", который существенно увеличился в размерах, превратившись в большой линкор, сохранив при этом свою универсальную боевую эффективность. Однако испытания прототипа продолжаются до сих пор, хотя союзники внутреннего круга Протектората получили разрешение на приобретение чертежа корабля за весьма круглую сумму.</t>
		</page>
		<page id="444751" title="Valhalla" descr="Valhalla" voice="yes">
			<t id="1">Вальгалла</t>
			<t id="2">(Вальгалла){20101,65401}</t>
			<t id="3">Вальгалла - один из самых больших кораблей в известной вселенной, он был флагманом и командным центром оперативной группы АИИ. Превосходя все остальные линкоры Содружества и в том числе ксенонские корабли своего времени, он одним своим присутствием внушал страх врагам землян. Будучи слишком большим для прыжковых врат, он опирается на варп технологию для перемещения по вселенной. Когда-то говорили, что "Вальгалла" знает обо всем, что передвигается в пространстве землян... до тех пор, пока не случился инцидент на Торусе. В результате этого происшествия, закрытия прыжковых врат и реорганизации вооруженных сил Земли корабль был снят с вооружения.\n\nНесколько земных адмиралов оспаривали вывод корабля из эксплуатации, считая его слишком ценным, чтобы просто вывести из строя. Пока шли дебаты о том, стоит ли возвращать корабль в строй, ветераны-судостроители AОГ тайно работали над модернизацией Вальгаллы, дабы она отвечала современным требованиям. Когда спустя годы появились слухи об обновленной "Вальгалле", Протекторат уже одобрил проект, но еще не решил, стоит ли его развертывать.\n\nКорабль настолько большой, что земные конструкторы разработали свой собственный уникальный многоцелевой отсек "размера XXL" - единственное место, где "Вальгалла" может безопасно причалить и провести ремонт/модернизацию. За такую мощь приходится нести большую ответственность и платить большие деньги, поэтому только ближайшие союзники Земли могут попробовать построить свой собственный корабль, если они готовы сделать значительное "пожертвование" в пользу землян.</t>
			<t id="4">IG XXL - Вальгалла внутренний генератор</t>
			<t id="5">XXL Вальгалла - Производственный отсек</t>
			<t id="6">Двигатель M/AM</t>
		</page>
		<page id="444752" title="Kyoto" descr="Kyoto" voice="yes">
			<t id="1">Киото</t>
			<t id="2">(Киото){20101,60301}</t>
			<t id="3">Принятый на вооружение ОКК в самый разгар Земного Конфликта, Киото был основным крупным кораблем ОКК.\n\nНа протяжении многих лет после закрытия врат, конструкция корабля дорабатывалась. Оснащенный секретными двигателями, а также некоторыми модификациями способностей носителя, "Киото" был переделан в боевой носитель быстрого реагирования, способный развивать огромную для своих размеров скорость, а также развертывать целые эскадрильи истребителей в мгновение ока, не жертвуя ни дюймом своих возможностей в борьбе с крупными кораблями.\n\nХодят слухи, что корабль никогда не выводился из эксплуатации, а лишь постоянно модернизировался, хотя Земной Протекторат никак не комментирует эти слухи. Однако чертежи более старой версии доступны наиболее приближенным союзникам землян под пристальным наблюдением Верховного командования.</t>
		</page>
		<page id="444753" title="Aegir" descr="Aegir" voice="yes">
			<t id="1">Эгира</t>
			<t id="2">(Эгира){20101,65501}</t>
			<t id="3">Будучи стандартным тяжелым фрегатом оперативной группы АИИ, "Эгир" сыграл важную роль в борьбе Землян с АИИ, а затем и в конфликте между Содружеством планет. Вследствие модернизации фрегатов M7C, "Эгир" был снят с вооружения после постройки фрегата Флекс, несущего в себе черты как M7, так и M7C.\n\nЧастная компания Землян, ведущая операции в глубоком космосе, занималась поиском проекта корабля, который мог бы стать промежуточным звеном между фрегатом и эсминцем, и проект "Эгира" идеально соответствовал этим требованиям. Модифицированный по современным меркам, он оснащен более тяжелым вооружением и более мощными внутренними системами, позволяющими ему противодействовать широкому перечню целей - от тяжелых истребителей до легких эсминцев. Хотя первоначально корабль не был одобрен Протекторатом, было заключено несколько соглашений, и корабль признали пригодным для продажи.</t>
		</page>
		<page id="444754" title="Skirnir" descr="Skirnir" voice="yes">
			<t id="1">Скирнир</t>
			<t id="2">(Скирнир){20101,65601}</t>
			<t id="3">Легендарный корабль, известный тем, что в одиночку решал исход битвы благодаря мощному залпу ракет, M7M Скирнир был весьма спорным кораблем среди Содружества планет, поскольку обладал способностью уничтожать целые сектора ракетами "Тень" и "Вурдалак" земного производства того времени, которые некоторые капитаны ОКК и АОГ без проблем использовали против Аргона, особенно в разгар Земного конфликта.\n\nПосле восстановления врат необходимость в таком тяжелом ракетном военном корабле отпала из-за относительно мирной обстановки. Несмотря на это, земляне, пережив нападение АИИ и уничтожение аргонцами Торуса Вечности, разработали комплексный план действий на случай непредвиденных обстоятельств. Для этой цели в качестве основы был использован давно выведенный из эксплуатации "Скирнир", который прошел капитальный ремонт, превративший его в тяжелый ракетный эсминец. Наряду с модернизацией устаревшей системы ракетного заграждения, "Скирнир" был дооснащен новейшими земными компонентами, для борьбы с крупными кораблями и станциями на расстоянии.</t>
			<t id="4">IG L - Скирнир Внутренний генератор</t>
			<t id="5">АОГ Скирнир TACMS</t>
			<t id="6">АОГ Скирнир Тактический ракетный комплекс</t>
			<t id="7">Многоцелевая ракета</t>
			<t id="8">Тяжелая ракета "Левитан" - считается наследником старой земной ракеты "Тень" и "Вурдалак", и разработана совместно ОКК и АОГ. В боеголовке установлены передовые системы самонаведения, контролируемые системой наведения Скирнир, что позволяет пилоту запускать боеголовку на большие расстояния. Также была усовершенствована полезная нагрузка - благодаря сочетанию технологии Сингулярности точек и антиматерии, боеголовка после детонации создает небольшое искажение в пространстве-времени, серьезно повреждая все, что попадает под ее действие.</t>
		</page>
		<page id="444755" title="Vidar" descr="Vidar" voice="yes">
			<t id="1">Видар</t>
			<t id="2">(Видар){20101,65801}</t>
			<t id="3">Древний по сегодняшним меркам, корвет класса "Видар" был давно заменен на "Вали" и впоследствии на "Катану". Недостаток в современных технологиях он компенсирует высокой маневренностью.\n\nНесмотря на то, что сама конструкция корабля устарела, несколько земных инженеров нашли возможность провести некоторую модернизацию корабля, поставив его почти в один ряд с корветами нового поколения. Его внутренние системы по-прежнему остаются устаревшими, но модернизации двигателей позволяют ему уверенно чувствовать себя на фоне остальных кораблей М-класса.</t>
		</page>
		<page id="444756" title="Odin" descr="Odin" voice="yes">
			<t id="1">Один</t>
			<t id="2">(Один){20101,65101}</t>
			<t id="3">Один - первый линкор вступивший в контакт с Содружеством после включения земных врат, а также спасший их флот от хааков в секторе Край Еретико. Он мог противостоять эсминцам и линкорам лучше, чем другие корабли его класса.\n\nВ связи с закрытием прыжковых врат, Земной Протекторат не видел необходимости в таком тяжелом носителе, и поэтому "Токио" стал основным носителем их флота. В течение нескольких десятилетий мира корабль ржавел, но судьба распорядилась иначе, когда в 2973 году врата вновь открылись. После этого "Один" модифицировали, убрав отсеки истребителей и заменив их на отсеки для корветов.\n\nВ отличие от большинства модернизированных кораблей АОГ, это единственный корабль, который продается на верфях землян. Протекторат решил, что его собственные носители класса "Токио" могут взаимодействовать с тяжелыми носителями класса "Один" и "Вотан", и разрешил их продажу союзникам Земли, имеющим на это право.</t>
		</page>
		<page id="444757" title="Mobile Mining Base-Ship" descr="Mobile Mining Base-Ship" voice="yes">
			<t id="1">Мобильная база добычи</t>
			<t id="2">(Мобильная база добычи){444757,1}</t>
			<t id="3">Мобильная база добычи спроектирована на основе "Токио" для поддержки добычи полезных ископаемых в глубоком космосе землян. Корабль служил базой для разгрузки трюмов добывающих кораблей. После закрытия врат, спрос на минералы сократился и корабль был снят с производства.\n\nНо когда в 2973 году врата вновь открылись, корабль снова поступил в эксплуатацию, при этом в его конструкцию были внесены значительные изменения: турели были заменены на современные буровые L класса, а доки уменьшены для увеличения емкостей газового хранилища. </t>
		</page>
		<page id="444758" title="Woden" descr="Woden" voice="yes">
			<t id="1">Вотан</t>
			<t id="2">(Вотан){20101, 65201}</t>
			<t id="3">Корабль класса «Вотан», рассматриваемый как возможная замена «Одина», был разработан для выполнения гибридной роли, совмещающей функции разрушителя и авианосца, что вызвало сомнения у земных чиновников относительно его эффективности в качестве двухцелевого капитального корабля по сравнению с кораблями, предназначенными для выполнения конкретных задач. Этот корабль стал предметом жарких дебатов о том, может ли он стать достойным преемником проверенного временем «Одина», но в конечном итоге было достигнуто согласие на его утверждение в качестве замены в будущем.\n\nПоскольку Земной конфликт был единственной возможностью для АОГ использовать возможности «Одина» в проекции силы, возникли проблемы, связанные с размещением пусковых установок близко к массивным двигателям корабля, что приводило к тому, что некоторые истребители сталкивались с двигателем, если авианосец двигался на высокой скорости. Позже у «Вотана» были разработаны пусковые отсеки, направленные вверх, что решило проблему, но уменьшило вместимость истребителей. Однако до того, как это решение могло быть реализовано, врата начали выходить из строя, и земляне были вынуждены вернуть все свои активы в Солнечную систему, что послужило отсрочке принятия решения.\n\nПо мере того как Земной конфликт затихал, необходимость в таком тяжёлом авианосце постепенно исчезала. Первоначально новосозданный Земной Протекторат поддерживал модернизацию «Вотана», но посчитал её слишком дорогой по сравнению с модернизированным авианосцем класса «Токио» Марк 2, разработанным ОКК. В результате новый «Токио» должен был заменить как «Вотана», так и «Одина». Однако это решение было пересмотрено после 2973 года, когда врата вновь открылись, что стало частью нового плана на случай чрезвычайных ситуаций.\n\nВ отличие от «Одина», который был переработан для несколько иной роли, «Вотан» сохранил свою основную задачу как боевого авианосца класса S, который может также выполнять обязанности линкора при необходимости. Обладая несколькими крупными турелями и просторной посадочной площадкой, «Вотан» является мощным усилителем боевой мощи как при одиночной работе, так и в составе флота. </t>
		</page>
		<page id="444759" title="Shotel" descr="Shotel" voice="yes">
			<t id="1">Шотель</t>
			<t id="2">(Шотель){20101, 61201}</t>
			<t id="3"></t>
		</page>
		<page id="444760" title="Verdandi" descr="Verdandi" voice="yes">
			<t id="1">Верданди</t>
			<t id="2">(Верданди){444760,1}</t>
			<t id="3">Единственный в своем роде корабль, построенный в 2936 году - "Верданди" обладал высокой скоростью, проводил разведку на вражеских территориях, мог перехватывать необходимые цели в мгновение ока. Корабль был уничтожен в месте с Торусом в 2948 году, что нанесло ощутимый удар по разведке землян за пределами Солнечной системы.\n\nВ конце Земного Конфликта, обломки корабля пропали во время первых операций по очистке обломов. Несколько месяцев спустя корабль был замечен курсирующим туда-сюда у границы землян. Оказалось, что его конструкция корабля претерпела ряд изменений, что значительно повысило его прочность. Копия оригинального корабля доступна гражданам, имеющим хорошую репутацию у секретных служб землян.</t>
		</page>
		<page id="444761" title="Solaris" descr="Solaris" voice="yes">
			<t id="1">Солярис</t>
			<t id="2">(Солярис){444761, 1}</t>
			<t id="3"/>
		</page>
		<page id="444770" title="Torus Aeternal Segment #87" descr="Torus Aeternal Segment #87" voice="no">
			<t id="1">Торус сегмент #87</t>
			<t id="2">(Торус Вечный сегмент #87){444770, 1}</t>
			<t id="3">Единственный сегмент, оставшийся неповрежденным после аварийного отсоединения, и 87-й сегмент Торуса был одним из нескольких вспомогательных кораблестроительных сегментов, работающих при Земном флоте, с упором на переоборудование кораблей ОКК для дальних операций. Из-за несчастного случая, произошедшего на объекте, сегмент был временно отделен от надстройки, чтобы избежать сопутствующего ущерба, пока на нем проводились масштабные работы по обслуживанию кораблей. Когда Сайя Хо и Шерман Хиату инициировали процесс экстренного отделения сегмента №05, сегмент №87 остался отделенным от остальной части кольца, избавив его от необратимых повреждений, которым подверглись все остальные сегменты. После завершения оценки состояния после отделения 87-й сегмент был признан полностью исправным, а его функции верфи остались неповрежденными. Объединенное космическое командование, находясь под серьёзным давлением со стороны GEOSS за утрату суперстанции, быстро начало перемещать сегмент подальше от обломков сегментных соединителей, в надежде сохранить работоспособность верфи Торуса.\n\nПоскольку разрушение Торуса считалось полным, ОКК приняло решение отбуксировать структуру в более секретную часть космоса Земли, известную лишь немногим доверенным лицам. Там продолжались медленные ремонтные работы, главным образом из-за нехватки инженеров, пока позднее Земной Протекторат не предоставил больше персонала для их завершения. Ремонт 87-го сегмента был завершён в 2988 году, но было решено сохранить его существование в тайне от граждан за пределами Внутреннего Ядра, включая военных.\n\nПо состоянию на 2995 год сегмент функционирует как частный музей, посвящённый АОГ, ОКК и Торусу для обладателей лицензий Внутреннего Ядра, а также как штаб-квартира группы земных кораблестроителей и инженеров под руководством одной экспериментальной дивизии.</t>
		</page>
	</add>
</diff>