<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<diff>
	<add sel="/language">
		<page id="999336" title="Jager" descr="Jager" voice="yes">
			<t id="1">Егерь</t>
			<t id="2">(Егерь) {999336,4}</t>
			<t id="3">
Вскоре после того, как прыжковые врата вновь открылись, Cиндикат Силы, который в остальном сохранял твердую опору в своих ограниченных активах, понял, что ему необходимо увеличить огневую мощь своего флота, если он хочет пережить грядущие изменения. Будь то обеспечение прикрытия для своих спасательных и шахтерских бригад, или защита крупнейших кораблей своего рейдерского флота от все более агрессивных министерских судов.

Несмотря на то, что истребительная доктрина синдиката работала хорошо, существовал предел того, насколько они могли усилить данное сражение, поскольку необходимость в большем количестве истребителей для противодействия большим флотам беспилотных летательных аппаратов или небольших летательных аппаратов могла быстро обернуться большими затратами как с точки зрения ресурсов, так и с точки зрения пилотов.

Таким образом, когда Волновые стервятники построили свои новые транспортники класса Балдур, Синдикат быстро адаптировал дизайн, чтобы посмотреть, как его можно использовать в военных целях. Класс Егерь был первой попыткой такого рода.

Имея ограниченный опыт строительства корветов и фрегатов, Синдикат придерживался схожей философии проектирования, которая хорошо зарекомендовала себя для их гораздо более крупных кораблей класса Барбаросса: давайте возьмем грузовой корабль, уберем часть грузового пространства и посмотрим, сколько орудий мы сможем на него установить.

Конечный результат говорит сам за себя: класс Егерь во многом напоминает грузовой корабль Балдур, на базе которого он был создан, но ему не хватает большей части грузового пространства, чем у него. Вместо этого он оснащен не менее чем 8 опорными точками башни, с дугами обстрела, охватывающими почти все углы корабля, за что получил свое меткое прозвище "пушечный дикобраз".

Поскольку Синдикат силы располагает лишь ограниченными ресурсами, корабль не может похвастаться более мощным основным батарейным вооружением, а отсутствие у них опыта проектирования привело к тому, что Егерь в основном похож на свой оригинальный дизайн, за исключением того, что был модернизирован одним дополнительным экраном, а производительность его двигателя осталась практически такой же из-за нехватки места и мощности источника питания, из-за чего корвет Егерь работает довольно медленно, даже по стандартам канонерских лодок.</t>
			<t id="4">Егерь</t>
		</page>
	</add>
</diff>