<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<diff>
	<add sel="/language">
		<page id="999337" title="Рэкхем" descr="Рэкхем" voice="yes">
			<t id="1">Рэкхем</t>
			<t id="2">(Рэкхем) {999337,4}</t>
			<t id="3">После того, как Синдикат Cbks спроектировал Ягуар, их инженеры продолжали совершенствовать и экспериментировать с корпусом класса Балдур, и хотя Ягуар был великолепен для защиты наиболее важных активов Синдиката и крупных судов, ему не хватало возможностей для сколько-нибудь значимого наступательного действия или даже для пиратских рейдов в чужой космос.\n\n  Синдикату нужен был корвет, который действительно воплощал бы стиль ведения боя синдиката, маневренный, быстрый, легкий и вооруженный до зубов, и в этом качестве на свет появился Рэкхем.\n Это судно было почти полностью перестроено из корпусов Балдура и Ягуара, за счет увеличения размеров его центральной секции, добавления двух подвесок с двигателями VTOL на внешних концах корпуса корабля и удаления большей части ранее добавленных узлов крепления башни. Вместо этого под корпусом была установлена новая ракетная установка отечественного производства, а в корабль были встроены усовершенствованные датчики наведения и дополнительный генератор защитного поля.\n\n  Вооружение ракетоносца Рэкхем состоит из двух оборонительных башен, установленных на верхней части корабля, и усовершенствованной ракетной установки Букан - скорострельной ракетной системы VLS, способной поражать цели по большой дуге, обращенной вперед.\n\n  Эти модернизации сделали Рэкхем значительно дороже, чем планировалось, но это также сделало его одним из сильнейших корветов в известной галактике, со значительно увеличенной скоростью, отличной маневренностью и мощным вооружением, реальной силой, с которой следует считаться, особенно более крупным эсминцам и крупным линейным кораблям.\n\n Рэкхем быстро привлек внимание других пиратов и преступников, а Пакт Чешуйки особенно стремился заполучить несколько этих корветов для своих собственных гнусных целей.</t>
			<t id="4">Рэкхем</t>
		</page>
		<page id="999338" title="Boucan Launcher" descr="Boucan Launcher" voice="no">
			<t id="1">Пусковая установка Букан</t>
			<t id="2">(Пусковая установка Букан) {999338,4}</t>
			<t id="3">Должно было быть заполнено.</t>
			<t id="4">Пусковая установка Букан</t>
		</page>
		<page id="999339" title="Boucan Missile" descr="Boucan Missile" voice="no">
			<t id="1">Ракета Букан</t>
			<t id="2">(Ракета Букан) {999339,4}</t>
			<t id="3">Должно было быть заполнено.</t>
			<t id="4">Ракета Букан</t>
		</page>		
	</add>
</diff>