<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<!--  Перевел на русский язык Alex5Not   -->
<language>
	<!-- "kuertee: Random gamestarts" = "kRGS" = "11 18 7 19" in https://www.boxentriq.com/code-breaking/letters-to-numbers -->
	<page id="1118719" voice="no">
		<t id="1">kuertee: Случайные старты игры</t>
		<t id="2">Лог отладки</t>
		<t id="3">Случайный старт</t>
		<t id="4">Начните как совершенно случайный персонаж в галактике.</t>
		<t id="5">Случайный старт за пилота</t>
		<t id="6">Начните как совершенно случайный пилот истребителя в галактике.</t>
		<t id="7">Случайный старт за торговца</t>
		<t id="8">Начните как совершенно случайный торговец в галактике.</t>
		<t id="9">Случайный старт за рудокопа</t>
		<t id="10">Начните как совершенно случайный рудокоп в галактике.</t>
		<t id="11">Случайный старт за капитана</t>
		<t id="12">Начните как совершенно случайный капитан в галактике.</t>
		<t id="13">Случайный старт за коммерсанта</t>
		<t id="14">Начните как совершенно случайный коммерсант в галактике.</t>
		<t id="15">Начало игры случайного шахтера</t>
		<t id="16">Начните как совершенно случайный шахтер в галактике.</t>
		<t id="17">Случайно</t>
		<t id="21">Случайное имя, персонаж, корабль, начальный сектор и сбросить известные сектора{1001, 120}(colon)</t>
		<t id="22">Случайный гражданин</t>
		<t id="23">Случайный пилот</t>
		<t id="24">Случайный капитан</t>
		<t id="25">Случайный рудокоп</t>
		<t id="26">Случайный шахтер</t>
		<t id="27">Случайный торговец</t>
		<t id="28">Случайный коммерсант</t>
		<t id="32">Начните как случайный пилот на случайном корабле S-класса, M-класса или L-класса, в случайном секторе с суммой кредитов от 10 тысяч до 200 тысяч.</t>
		<t id="33">Начните как случайный пилот на случайном боевом корвете или фрегате, в случайном секторе с 20 тысячами кредитов.</t>
		<t id="34">Начните как случайный командир на случайном крупном корабле, в случайном секторе с 10 тысячами кредитов.</t>
		<t id="35">Начните как случайный шахтер на случайном шахтерском корабле класса М, в случайном секторе с 20 тысячами кредитов.</t>
		<t id="36">Начните как случайный шахтер на случайном шахтерском корабле класса L, в случайном секторе с 20 тысячами кредитов.</t>
		<t id="37">Начните как случайный торговец на случайном торговом корабле класса L в случайном секторе с 200 тысячами кредитов.</t>
		<t id="38">Начните как случайный коммерсант на случайном торговом корабле класса L в случайном секторе с 200 тысячами кредитов.</t>
		<t id="39">(note)Персонаж: Ваш персонаж был выбран случайным образом, и ваше имя будет сгенерировано случайным образом в начале игры. При желании измените его вручную.</t>
		<t id="40">Рандомизация только персонажа{1001, 120}(colon)</t>
		<t id="41">Рандомизация только стартового корабля{1001, 120}(colon)</t>
		<t id="42">Случайное имя</t>
		<t id="43">Случаный персонаж</t>
		<t id="44">Случайный корабль</t>
		<t id="45">(note)Вселенная: Стартовый сектор, подходящий для вашего персонажа, был выбран случайным образом. При желании измените его вручную.</t>
		<t id="46">Сброс известных секторов</t>
		<t id="47">(note)Стартовый корабль: Корабль был выбран случайным образом. Убедитесь, что его двигатели, щиты и комплектация оружия подходят для запланированной вами игры.</t>
		<t id="48">Случайный стартовый сектор для  $RACE$</t>
		<t id="49">Рандомизация только местоположения{1001, 120}(colon)</t>
		<t id="50">Абсолютно случайный стартовый сектор</t>
		<t id="51">Случайный стартовый сектор для $FACTION$</t>
		<t id="52">Рандомизация только фракции{1001, 120}(colon)</t>
		<t id="53">Случайная фракция</t>
		<t id="54">Сброс отношений</t>
		<t id="55">(note)Взаимоотношения фракций: Установлены ваши взаимоотношения с одной подходящей фракцией. Убедитесь, что ваши взаимоотношения с другими фракциями соответствуют запланированной игре.</t>
		<t id="56">Проверочный список:</t>
		<t id="57">S-класс или M-класс</t>
		<t id="58">L-класс</t>
		<t id="59">(не используется)</t>
		<t id="60">(не используется)</t>
		<t id="61">(не используется)</t>
		<t id="62">(не используется)</t>
	</page>
</language>
