<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>

<!-- Перевел на русский язык Alex5Not   -->

<language id="7">
<page id="22122" title="FAS" descr="FAS mod" voice="no">
 <t id="19">FAS лёгкий крейсер</t>
 <t id="20">Федеральный лёгкий крейсер FAS, также известный как быстроатакующий корабль флота Федерации Земли, специализируется на быстром развертывании, разведке и спасательных операциях. Обладая относительно лёгкой бронёй (стойкой к небольшим попаданиям в переднюю часть, но уязвимой по бокам), он не подходит для ведения боёв на передовой. оборудуется субсветовыми двигателями для высокоскоростных манёвров, основное вооружение включает дуальные энергетические пушки, а некоторые модификации могут оснащаться ближнеоборонительными системами.</t>
 <t id="21">Субсветовой двигатель федерального лёгкого крейсера</t>
 <t id="34">Федеральный лёгкий крейсер оснащён тремя субсветовыми двигателями, расположенными в треугольнике. Эти двигатели обеспечивают исключительную скорость и манёвренность, позволяя выполнять быстрые удары и фланговые манёвры. Хотя они менее мощные, чем двигатели тяжёлых крейсеров, они ориентированы на гибкость и ускорение для тактики удара и отхода.</t>
 <t id="22">Дуальная энергетическая пушка федерального лёгкого крейсера</t>
 <t id="23">Дуальные энергетические пушки, установленные на верхней части корпуса крейсера, являются основным атакующим вооружением. Они стреляют концентрированными пучками энергии с высоким скорострелом и умеренной разрушительной силой, эффективными против целей средней дальности, таких как вражеские корабли или укреплённые позиции.</t>
 <t id="24">Автоматическая турель MW-5050 'Двойная пятидесятика' федерального лёгкого крейсера</t>
 <t id="25">Автоматическая турель MW-5050 'Двойная пятидесятика' является стандартным оборонительным вооружением Федерации, однако её установка на FAS не явно подтверждается в «Космические десантники: Вторжение». Эта турель оснащена автоматической целеуказанием и высоким скорострелом, идеально подходя для отражения роев насекомых или небольших самолётов. При наличии она бы улучшила ближнеоборонительные возможности крейсера.</t>
 <t id="26">Генератор кинетического барьера федерального лёгкого крейсера</t>
 <t id="27">Официальные источники не подтверждают, оснащён ли лёгкий крейсер FAS технологией кинетического барьера. В вселенной «Космических десантников» такие системы создают энергетические щиты для поглощения вражеского огня, значительно повышая выживаемость. При установке генератор, вероятно, был бы менее мощным, чем те, что оборудуют более тяжёлые корабли.</t>
</page>
</language>