<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <language > 
 <!-- id="7" Alex5Not --> 
<page id="80105" title="Weapons and Turrets" descr="Names and descriptions of weapons and turrets" voice="no">
<!-- name = ARG L Beam Turret Mk1    basename=Beam Turret    shortname=Beam Mk1 -->
<!-- arg L beam turr      <identification name="{20105,5084}" basename="{20105,5081}" shortname="{20105,5085}" makerrace="argon" description="{20105,5082}" unique="0" mk="1" /> -->
 <t id="1000">Большой Плазмомёт</t>
 <t id="1001">АРГ L Большой Плазмомёт</t>
 <t id="1002">АРГ Большой Плазмомёт</t> 
 <t id="1004">Большой Плазмомёт - двуствольная пушка стреляющая голубыми плазменными шариками. Имеет большую дальность стрельбы и урон, но ее точность, скорость вращения и невысокая скорострельность делают её бесполезной против быстрых целей. Основная задача орудия - уничтожение крупных кораблей на дальних расстояниях и поддержка флота огнем из-за линии фронта.</t>
 <t id="1011">ТЕЛ L Большой Плазмомёт</t>
 <t id="1012">ТЕЛ Большой Плазмомёт</t> 
 <t id="1021">ПАР L Большой Плазмомёт</t>
 <t id="1022">ПАР Большой Плазмомёт</t>  
 <t id="1031">СПЛ L Большой Плазмомёт</t>
 <t id="1032">СПЛ Большой Плазмомёт</t> 
 
  <t id="1100">Средний Плазмомёт</t>
  <t id="1101">АРГ M Средний Плазмомёт</t>
  <t id="1102">АРГ Средний Плазмомёт</t> 
  <t id="1104">Средний Плазмомёт - двухствольное орудие стреляющее голубыми плазменными шариками. Имеет большую дальность стрельбы и урон, но ее точность, скорость вращения и невысокая скорострельность делают её бесполезной против быстрых целей. Основная задача орудия - уничтожение крупных кораблей на дальних расстояниях и поддержка флота огнем из-за линии фронта.</t>
  <t id="1111">ТЕЛ M Средний Плазмомёт</t>
  <t id="1112">ТЕЛ Средний Плазмомёт</t>
  <t id="1121">ПАР M Средний Плазмомёт</t>
  <t id="1122">ПАР Средний Плазмомёт</t>
  <t id="1131">СПЛ M Средний Плазмомёт</t>
  <t id="1132">СПЛ Средний Плазмомёт</t>
  
  <t id="1200">Плазмораспылитель</t>
  <t id="1201">АРГ L Плазмораспылитель</t>
  <t id="1202">АРГ Плазмораспылитель</t> 
  <t id="1204">Плазмораспылитель - стреляет красной плазмой очередью по четыре снаряда. Поскольку красная плазма может держать тепло в течение ограниченного периода времени, ее дальность стрельбы меньше чем у синей плазмы. Обладает высокой скорострельностью, как для среднего оружия, и большой разрушительной силой, что делает его грозным оружием даже для средних размеров кораблей.</t>
  <t id="1211">ТЕЛ L Плазмораспылитель</t>
  <t id="1212">ТЕЛ Плазмораспылитель</t> 
  <t id="1221">ПАР L Плазмораспылитель</t>
  <t id="1222">ПАР Плазмораспылитель</t> 
  <t id="1231">СПЛ L Плазмораспылитель</t>
  <t id="1232">СПЛ Плазмораспылитель</t> 
  
  <t id="1300">Плазмомёт</t>
  <t id="1301">АРГ M Плазмомёт</t>
  <t id="1302">АРГ Плазмомёт</t> 
  <t id="1303">АРГ M Встроенный Плазмомёт</t> 
  <t id="1304">Плазменный пулемёт - турель против быстрых истребителей, а также способна пробивать броню больших кораблей.</t>
  <t id="1311">ТЕЛ M Плазмомёт</t>
  <t id="1312">ТЕЛ Плазмомёт</t> 
  <t id="1313">ТЕЛ M Встроенный Плазмомёт</t> 
  <t id="1321">ПАР M Плазмомёт</t>
  <t id="1322">ПАР Плазмомёт</t> 
  <t id="1323">ПАР M Встроенный Плазмомёт</t> 
  <t id="1331">СПЛ M Плазмомёт</t>
  <t id="1332">СПЛ Плазмомёт</t>   
  <t id="1333">СПЛ M Встроенный Плазмомёт</t> 
  
  <t id="1400">280мм Автопушка</t>
  <t id="1401">АРГ M 280мм АП</t>
  <t id="1402">АРГ 280мм Автопушка</t>
  <t id="1404">Автоматическая пушка - представляет собой быструю пушку, стреляющую 280мм урановыми шариками с очень высокой скоростью. Эффективна против кораблей среднего класса.</t>
  <t id="1411">ТЕЛ M 280мм АП</t>
  <t id="1412">ТЕЛ 280мм Автопушка</t>
  <t id="1421">ПАР M 280мм АП</t>
  <t id="1422">ПАР 280мм Автопушка</t>
  <t id="1431">СПЛ M 280мм АП</t>
  <t id="1432">СПЛ 280мм Автопушка</t>
  
  <t id="1500">Скорострельный Квадро Лазер</t>
  <t id="1501">АРГ СС Квадро пульсирующий лазер</t>
  <t id="1502">АРГ M СС Квадро Лазер</t> 
  <t id="1503">АРГ M СС Встроенный Квадро Лазер</t> 
  <t id="1504">В поисках многоцелевой лазерной турели для защиты торгового флота Аргонские военные создали мощную лазерную систему с четырьмя стволами пульсирующих лазероСС под названием Резак. Высокая скорострельность делает его универсальным оружием. </t>
  
  <t id="1600">СС Пульсирующий Лазер</t>
  <t id="1601">Скорострельный Пульсирующий Лазер </t>
  <t id="1602">\033#96ddb56e#SL\033X Скорострельный Пульсирующий Лазер</t> 
  <t id="1603">\033#96ddb56e#SL\033X Скорострельный Пульсирующий Лазер</t> 
  <t id="1604">После успеха универсальной и простой в производстве четырехимпульсной лазерной системы Аргонская Федерация решила установить меньшую версию с одним скорострельным лучом ддля использования в истребителях.</t>
  <t id="1611">Скорострельный Пульсирующий Лазер</t>
  <t id="1612">\033#96ddb56e#SL\033X Скорострельный Пульсирующий Лазер</t> 
  <t id="1621">Скорострельный Пульсирующий Лазер</t>
  <t id="1622">\033#96ddb56e#SL\033X Скорострельный Пульсирующий Лазер</t> 
  <t id="1631">Скорострельный Пульсирующий Лазер</t>
  <t id="1632">\033#96ddb56e#SL\033X Скорострельный Пульсирующий Лазер</t>     
  
  <t id="1700">Протонный Пулемёт</t>
  <t id="1701">АРГ M Протонный Пулемёт</t>
  <t id="1702">АРГ Протонный Пулемёт</t> 
  <t id="1703">\033#989db6ec#ML\033X Протонный Пулемёт</t> 
  <t id="1704">Протонный Пулемёт была разработана Теллади для борьбы с Ксенонами, а затем скопирована и улучшена Пранидами. Оружие стреляет протонными пучками, которые взрываются при попадании высвобождая кинетическую энергию. Благодаря точности и скорострельности, Протонный Пулемёт в основном используется против истребителей или средних боевых кораблей. </t>
  <t id="1711">ТЕЛ M Протонный Пулемёт</t>
  <t id="1712">ТЕЛ Протонный Пулемёт</t> 
  <t id="1721">ПАР M Протонный Пулемёт</t>
  <t id="1722">ПАР Протонный Пулемёт</t> 
  <t id="1731">СПЛ M Протонный Пулемёт</t>
  <t id="1732">СПЛ Протонный Пулемёт</t> 
  
  <t id="1800">Импульсная пушка Гатлинг</t>
  <t id="1801">\033#97e19b23#SH\033X Импульсная пушка Гатлинг</t>
  <t id="1802">\033#97e19b23#SH\033X ЗЕМ Импульсная пушка Гатлинг</t> 
  <t id="1804">Импульсна пушка Гатлинг - стреляет высокоскоростными тахионными снарядами. Оружие устанавливается в первую очередь на тяжелые боевые земные корабли.</t>
  
  <t id="1900">ЗЕМ Импульсный лазер</t>
  <t id="1901">\033#989db6ec#MH\033X Импульсный лазер</t>
  <t id="1902">\033#989db6ec#MH\033X ЗЕМ Импульсный лазер</t> 
  <t id="1904">Благодаря огромному успеху Импульсной пушки Гатлинг, была разработан более крупный вариант с большей ударной силой и дальностью. Земной Импульсный Лазер средних размеров хорошо применяется против крупных и средних целей.</t>
  
  <t id="2000">Тахионная пушка</t>
  <t id="2001">\033#95e03b29#LM\033X Тахионная пушка</t>
  <t id="2002">\033#95e03b29#LM\033X ЗЕМ Тахионная пушка</t> 
  <t id="2004">Тахионная пушка стреляет тахионными пучками по четыре в очереди. Хорошая дальность полета снаряда и скорострельность делают оружие идеальным для борьбы с целями средних размеров. </t>
  
  <t id="2100">Тахионный Бластрер</t>
  <t id="2101">ЗЕМ L Тахионный Бластрер</t>
  <t id="2102">ЗЕМ Тахионный Бластрер</t> 
  <t id="2103">ЗЕМ L Встроенный Тахионный Бластрер</t>
  <t id="2104">Тахионный Бластрер стреляет сжатыми тахионными пучками. Имеет хорошую дальность стрельбы и урон. Из за средней скорострельности и точности не пригоден для ведения огня по быстрым целям.</t>
  
  <t id="2200">Фотонная пушка</t>
  <t id="2201">ЗЕМ L Фотонная пушка</t>
  <t id="2202">ЗЕМ Фотонная пушка</t> 
  <t id="2204">Фотонное орудие предназначено для поражения тяжело бронированных целей с большого расстояния. Фотонный снаряд после выстрела переходит во вторую фазу состояния дающая ускорение снаряду и увеличение тепловыделения. </t>  
  
</page>
</language> 