<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--  translated into russian by Alex5Not   -->
<diff>
	<add sel="/language">
		<page id="993423" title="ship_split_xl_battleship_2" descr="ship_split_xl_battleship_2" voice="yes">
			<t id="1">Ороборос</t>
			<t id="2">(Ороборос) {993423,4}</t>
			<t id="3">Супер-линкор, построенный семьей Рханка для операции Последняя ярость, используется для борьбы с мощным материнским кораблем кхааков "Гнездо червей". Класс Ороборосов когда-то стал самой могущественной главной силой "Последней ярости" и символом семьи Рханка, названной "Славой кланов". После того, как Звездные врата были закрыты, семейство Рханка постепенно пришло в упадок, и проект линкора также был продан семейству Зьярт, хотя конфигурация этого линкора немного устарела с текущей точки зрения, однако, благодаря модернизации, его характеристики по-прежнему высоки.</t>
			<t id="4">Ороборос</t>
		</page>
		<page id="993424" title="weapon_spl_l_battleship_02_mk2" descr="weapon_spl_l_battleship_02_mk2" voice="yes">
			<t id="1">Сплит основная пушка MK2</t>
			<t id="2">(Сплит основная пушка MK2) {993424,4}</t>
			<t id="3"> Модернизированное основное орудие Гремучей змеи было специально разработано для класса Ороборос. Благодаря более мощному генератору и пространству для отвода тепла, сплиты убрали устройство ограничения мощности орудия и добавили оборудование для отвода тепла. По сравнению с MK1 скорость полета снарядов и продолжительность полета снарядов MK2 увеличены, а дальность стрельбы увеличена до 9 километров, но это орудиее  нельзя установить на  Гремучую змею.</t>
			<t id="4">Сплит основная пушка MK2</t>
		</page>
		<page id="993425" title="maingun_split_xl_ouroboros_01" descr="maingun_split_xl_ouroboros_01" voice="yes">
			<t id="1">Сплит основная пушка XL</t>
			<t id="2">(Сплит основная пушка XL) {993425,4}</t>
			<t id="3"> К сожалению, по техническим причинам основное орудие класса Ороборос, которое разрабатывалось одновременно с Ороборос, не было полностью разработано до окончания операции "Последняя ярость". Чрезмерный нагрев основного орудия стал причиной нескольких взрывов во время испытаний оружия. После внедрения технологии сверхтекучего охлаждения применение новых технологий постепенно стабилизировало характеристики орудия. Хотя мощность этого основного орудия намного меньше, чем у основного орудия ATF на том же уровне, но оно также обладает большей продолжительной огневой мощью, чем основное орудие ATF.</t>
			<t id="4">Сплит основная пушка XL</t>
		</page>
	</add>	
</diff>