<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<diff>
<!--  Перевел Alex5Not  -->
	<add sel="/language">
		<page id="77777761" voice="no">
			<t id="1">(ПАР L Протонная Турель Мк1){20202,403} {20111,5031} {20105,5411} {20111,101}</t>
			<t id="2">(СПЛ M Термальная Турель Мк1){20202,303} {20111,5021} {20105,4661} {20111,101}</t>
			<t id="3">(Термальная Мк1){20105,4663} {20111,101}</t>
			<t id="4">Тяжелая турель, используемая против крупных кораблей и станций.</t>
			<t id="5">Протонные турели похожи на плазменные. Хотя их урон, как правило, ниже, они способны "проталкивать" часть урона через активные щиты. Обычно это достигается за счет меньшей дальнобойности.</t>
			<t id="6">Легкая система зенитного вооружения, способная пробивать щиты, что делает ее высокоэффективной против легких целей в непосредственной близости.</t>
			<t id="7">ТЕЛ Главное Мюонное Орудие Феникса</t>
			<t id="8">Оружие высшего класса, стреляющее мощными, быстродействующими мюонными зарядами. Требует подзарядки перед каждым выстрелом.</t>
			<t id="9">СПЛ Пплазменный Залп Гремучей змеи</t>
			<t id="10">Плазменная батарея с увеличенной дальностью действия, но меньшим уроном и скоростью стрельбы, чем у стандартных разделенных основных батарей.</t>
			<t id="11">Тяжелое оружие, способное частично пробивать защиту.</t>
			<t id="12">Автопушка Мк1</t>
			<t id="13">Автопушка</t>
			<t id="14">Среднетяжелая турель, стреляющая разрывными снарядами, используется тяжелыми фрегатами/корветами и другими крупными кораблями.</t>
			<t id="15">СПЛ M Автопушка Мк1</t>
			<t id="16">АРГ M Автопушка Мк1</t>
			<t id="17">ТЕЛ M Автопушка Мк1</t>
			<t id="18">ПАР M Автопушка Мк1</t>
			<t id="19">ЗЕМ M Автопушка Мк1</t>
			<t id="20">ПАР Рельсотрон Одиссея</t>
			<t id="21">Тяжелые рельсотроны используются для поражения средних и легких целей. Благодаря большой дальности стрельбы они также могут использоваться для поражения более крупных целей.</t>
			<t id="22">АРГ Протонная Импульсная Пушка Бегемота</t>
			<t id="23">Оружейная система, которая выпускает протонные снаряды с высокой скоростью в быстрой последовательности. Используется против крупных кораблей противника на больших дистанциях.</t>
			<t id="24">Протонная Импульсная Пушка</t>
			<t id="25">ЗЕМ L Рельсотрон Мк1</t>
			<t id="26">СПЛ L Рельсотрон Мк1</t>
			<t id="27">Рельсотрон Мк1</t>
			<t id="28">Рельсотрон</t>
			<t id="29">Турели с рельсотронами классифицируются как мощные системы вооружения и обычно устанавливаются только на больших кораблях из-за их энергозатрат. Они стреляют снарядами с невероятной скоростью на большие расстояния, что делает их эффективными при поражении целей на дальности, на которой большинство других видов оружия бесполезны. Тем не менее, из-за их низкой скорости стрельбы и разворота они бесполезны для ведения огня сбоку или в других ситуациях ближнего боя, а также для защиты от истребителей.</t>
			<t id="30">ЗЕМ Главная Протонная Пушка</t>
			<t id="31">Оружейная система, которая стреляет протонными снарядами с высокой скоростью в быстрой последовательности.</t>
			<t id="32">Протонная Пушка</t>
			<t id="33">Протонный Импульс Мк1</t>
			<t id="34">Протонный Импульс</t>
			<t id="35">АРГ L Протонный Импульс Мк1</t>
			<t id="36">Основанная на протонной импульсной пушке, используемой на некоторых крупных кораблях Аргона, эта башня является одной из самых мощных в арсенале Аргона. Большая дальнобойность и высокая скорость полета снаряда делают эту систему оружия очень смертоносной для большинства врагов, однако она несколько страдает от низкой скорости стрельбы, а также высокого энергопотребления, что ограничивает ее использование на определенных кораблях.</t>
			<t id="37">ЗЕМ Главное Орудие Рельсотрон</t>
		</page>
	</add>
</diff>